Q:
Can it fly?
Q:
Does it have feathers?
Q:
Does it sometimes live in water?
Q:
Does it eat fish?
Q:
Does it have long legs?
Q:
Is it pink?
Q:
Does it look weird to humans?
Q:
Does it sometimes stand on one leg?
Q:
It''s not pink or stands on one leg is it?
Q:
Is it some kind of jelly fish?
Q:
Does it have legs?
Q:
Is it not real?
Q:
Are you going to keep hitting yes?
Q:
Does it have stripes?
Q:
Is it white?
Q:
Is it a male?
Q:
Is it yellow?
Q:
Is it related to the cat family?
Q:
Can it be all animals?
Q:
Are you going to click yes for the last question?
Q:
Are you going to answer &quot;no&quot; for this question?
Q:
Can it do everything?
A:
God
A:
yes
A:
yes
A:
nothing
A:
Bengal tiger
A:
rabbit
A:
snow man
A:
snow woman
A:
my weird cat
A:
kangaroo
Q:
Does it have long legs?
A:
kangaroo
A:
i wasnt thinking of anything i was just hitting all yesses!
Q:
Is it a creature in the T.V series the Smurfs?
Q:
Is it blue?
A:
papa smurf
A:
Papa Smurf
A:
dog
A:
big pink fish
Q:
Does it quack?
A:
duck
Q:
Is it on kim possible?
A:
naked mole rat
A:
flamingo
Q:
It it a realative of the Husky family?
Q:
Is it a pet?
A:
siberian  husky
Q:
Does it eat fish?
A:
Bear
A:
wolf
Q:
An anteater doesnt stand on one leg.?
Q:
Does it love the color pink and plays golf?
A:
craig davis
A:
flamingo
Q:
Is it pink and stands in one leg?
A:
flamingo
A:
anteater
Q:
Does is have long and pink legs?
Q:
Do people eat it?
Q:
Does it have a big beak to get fish with?
Q:
Can it shapeshift?
A:
shapeshifting alcolyte
A:
seagull
A:
hen
A:
flamingo
Q:
Does it swallow fish by flicking back its head?
Q:
Does it spend all day in the water?
A:
sea lion
A:
flamingo
A:
davis diver bird
Q:
Does it have a curved bill?
A:
flamingo
Q:
Does it stand on one leg in the water?
Q:
Does it live near people?
Q:
Is it sometimes pink?
A:
flamingo
A:
duck
Q:
Is it pink?
A:
pink flamingo
A:
flamingo
Q:
Does it eat shrimp?
A:
flamingo
Q:
Does it have fins?
Q:
Does it have black spots?
A:
cow
A:
fish
A:
spoonbill bird
Q:
Is it graceful?
Q:
Is it a bird?
Q:
Are its babies light brown?
Q:
Does it have blue around it''s eyes?
Q:
Is it red?
A:
reddish egret
Q:
Does it honk?
A:
swan
Q:
Is it white?
A:
Swan
A:
heron
Q:
Is it on a farm?
A:
goose
Q:
Is it white?
Q:
Does it carry babies.. or so the legend goes?
A:
Stork
Q:
Does have a crest on its head?
A:
heron
Q:
Does it live by the ocean?
A:
gull
A:
swan
Q:
Does in have black dashing lines down its neck?
A:
Purple heron
A:
whooping crane
Q:
Does it live on the beach?
Q:
Does it have an ugly reputation?
Q:
Does it have a large bowl like bill?
A:
pelican
A:
tube-nosed bird
Q:
Can you find them in Maine?
Q:
It is white not  blue?
A:
crane
A:
blue Hearon
Q:
Does it sometimes stand on one leg?
A:
flamingo
Q:
Does it change form 5 times?
A:
Eevee
A:
pelican
Q:
Does it''s name have something to do with a musical instrument?
A:
trumpeter swan
Q:
Is it white?
Q:
Is it in the movie, &quot;The Swan Princess&quot;?
Q:
Are its babies yellowish?
A:
duck
A:
swan
Q:
Does its name start with c?
A:
Crane
Q:
Does it has yellow feet?
A:
little egret
A:
Plumed Egret
A:
great blue heron
Q:
Is it fluffy?
Q:
Is it silky?
A:
long legged wooly piece of silk
A:
flying-feathered-water-fisheating-longlegged-graceful-ball of fluff
Q:
Does it live in trees?
A:
squirrel
A:
wumpus
Q:
Is it sometimes called ''man''s best friend''?
Q:
Does it quack?
A:
duck
A:
dog
Q:
Does it have a big bill?
Q:
Is there a myth that says that these carry baby humans to their parents?
Q:
Is it pink from eating shrimp?
A:
Flamingo
A:
stork
Q:
Does it have a weird looking bill?
Q:
Does it steal it''s food from another bird?
A:
frigitbird
Q:
Does it have a distensible membranous pouch on the lower jawfor the temporary storage of fish?
A:
pelican
A:
afracan spoonbill
Q:
Is it fat?
A:
duck
Q:
Does it have a ring around its bill?
A:
swan
A:
pelican
Q:
Does it live at the beach?
A:
seagull
Q:
Was it mistaken for an ugly duckling?
A:
swan
Q:
Is it blue?
Q:
Is it a kind of heron?
Q:
It is blue?
A:
great blue heron
A:
snake bird
A:
blue footed booby
Q:
Does it have brown and tan markings?
Q:
Is it very difficult to catch and handle?
A:
Tiger Bittern
A:
limpkin
A:
crane
Q:
Does it have a small beak?
Q:
Does it have different colors?
Q:
Does it live in a cold environment?
Q:
Does it have a colorful beak?
Q:
Does it look a lot like a goose?
A:
swan
Q:
Does it live in the South Pole?
A:
penguin
A:
puffin
Q:
Is it an upland game bird?
Q:
Is this bird named after a country?
Q:
Does it have canadian as the first word?
A:
duck
A:
canadian goose
A:
grouse
Q:
Is it bigger than an elephant and all black?
A:
goober eating black animal named bobo
Q:
Does it migrate long distances?
Q:
Does it quack?
A:
duck
Q:
Has it got a yellow head?
A:
gannet
A:
arctic tern
Q:
Is it an auk?
A:
razorbill
A:
penguin
Q:
Does it honk?
Q:
Does it Quack?
Q:
Is it white?
Q:
Does it live in a forest?
A:
tucan
Q:
Is it small?
A:
Duck
Q:
Is it very elegant?
A:
swan
A:
duck
A:
duck
Q:
Are there three different types?
A:
Egyptian goose
A:
Canada goose
Q:
Does it quack?
Q:
It has up to 10 + ducklings?
Q:
Does it have green?
A:
duck
A:
muscove duck
A:
duck
Q:
Does it carry its young on its back?
Q:
Does It have Very Large Wings?
A:
albatross
A:
loon
Q:
Does its cry sound like a crazy laugh?
Q:
Does it live near the ocean?
Q:
They have blue feet?
A:
blue--footed booby
A:
seagull
A:
loon
Q:
Does it get its name from the call it makes?
A:
mew gull
Q:
Does it have blue feet?
A:
blue-footed booby
Q:
Does it have a black crest on its head?
A:
Black-crowned night heron
A:
seagull
Q:
Does it make a cooing sound?
Q:
Does it eat garbage?
Q:
Does it fly?
A:
seagull
A:
bat
Q:
Does it say ''quack quack''?
A:
duck
Q:
Is it larger yet similar to a seagull?
Q:
Is it in a book of nursery rhymes called mother _______?
A:
goose
A:
albatross
A:
dove
Q:
Is the animal considered graceful?
Q:
Does it eat dead things?
Q:
Does it swoop down to catch its prey?
Q:
Are they usually found in thousands at beaches?
A:
sea gull
A:
eagle
A:
buzzard
Q:
Does your animal stand in fields and drainage ditches?
A:
great egret
Q:
Does it have a long neck?
A:
swan
Q:
Is it a type of swan?
A:
bewick swan
A:
White Mallard
Q:
Dose it fly south for winter?
Q:
Does it &quot;Quack&quot;?
A:
duck
A:
blue jay
Q:
Is it supernatural?
A:
biyomon
Q:
Does it make quack quack sound?
A:
duck
Q:
Does it live in cold places and hot places?
A:
penguin
A:
blue-footed booby
Q:
Does it have a thin beak?
Q:
Does it have short legs?
Q:
Does it have white and brown feathers?
Q:
Does it have darker colours on its wings and tail?
Q:
Does it look comical?
Q:
Does it have webbed feet?
Q:
Does it have a big mouth for scooping up its food?
A:
pelican
A:
duck
A:
blue-footed booby
Q:
Does it live near the sea shore?
Q:
Does it quack?
A:
duck
A:
seagull
Q:
Is it referred to as ''crazy as a ...''?
A:
loon
Q:
Does it have a green tuft of feathers on the top of its head?
Q:
Dose it fly south for the winter?
A:
goose
A:
Wood Duck
A:
albatross
A:
duck
Q:
Is it a seabird?
Q:
Does the animal live in a cold climate?
Q:
Does it have white and grey feathers?
A:
seagull
A:
artic tern
A:
seagull
Q:
Is it Minnesotas ,state bird?
A:
common loon
Q:
Does it have Green feathers on its neck?
A:
Mallard
A:
duck
Q:
Does it waddle when it walks?
Q:
Does it have a craned neck?
Q:
Does it live by the pond?
A:
duck
Q:
Does it have a long beak?
A:
pelican
A:
goose
A:
duck
Q:
Is it black?
A:
water turkey
A:
killdeer
Q:
Does it have blue feet?
Q:
Does it make nests on cliffs?
Q:
Does it have blue feet like a duck?
A:
blue footed boobie
A:
puffin
A:
blue-footed booby
Q:
Does it have four legs?
Q:
Does it go woof?
A:
dog
Q:
Is it a real animal?
Q:
Is it a feline?
A:
cat
Q:
Is it a mammal?
A:
platypus
A:
duck
A:
pegasus
Q:
Does it have black feathers?
Q:
Does it live in Newfoundland?
Q:
Does it fly south for the winter?
Q:
Does it have the largest wingspan in the world?
A:
wandering albatross
A:
goose
A:
puffin
Q:
Does it fly in flocks around seashores?
Q:
Does it have a long neck?
Q:
Does it rest in trees?
A:
cormorant
A:
goose
Q:
Does it have webbed feet to swim?
A:
duck
A:
seagull
Q:
Does it have a pointed beak?
Q:
I don''t know?
A:
common loon
A:
goose
Q:
Does it have black and white feathers?
Q:
Is it a large, graceful bird?
A:
swan
A:
pelican
A:
black swan
Q:
Does it land smoothly?
Q:
Is it white?
Q:
Does it evolve?
Q:
Does it have a longish neck?
A:
swan
A:
lukia
Q:
Does it have a large beak that looks like a pocket?
A:
pelican
Q:
Does it have a long neck?
A:
swan
A:
duck
Q:
Does it feed on dead whales or rotting fish?
A:
giant petrel
Q:
Is it grey and white?
A:
seagul
Q:
Does it have 4 legs?
A:
horse
A:
pelican
Q:
Does it dive into the ocean to catch fish?
Q:
Is it smaller than a gannet?
A:
seagull
Q:
Is it larger than a gannett?
A:
pelican
A:
gannet
Q:
Does your animal have water-proof feathers?
A:
duck
Q:
Does it kill people?
A:
shark
Q:
Is it a character named Nigel in Finding Nemo?
A:
pelican
A:
albatross
Q:
Does it have a long neck?
Q:
Do people eat it?
Q:
Does it quack?
Q:
Does it make a honking sound?
A:
goose
A:
mallard duck
Q:
Does it fly south for the winter?
Q:
Does it have pure white feathers?
A:
swan
A:
goose
Q:
Does it hiss, trill, and squeak?
Q:
Is it large and white?
A:
swan
A:
muscovy duck
A:
flamingo
Q:
Does it have long skinny legs?
Q:
Does it have a beak shaped like a spoon?
Q:
Does it eat lobster?
A:
flamingo
Q:
Does it have a spoon shaped nose?
A:
spoonbill
A:
flamingo
Q:
Does it have a red spot on its head?
Q:
Are they extinct?
A:
dodo
A:
sandhill crane
Q:
Does it have a long curved bill?
Q:
Is it white in the wild and pink in captivity?
A:
flamingo
Q:
Is it pink because it eats pink shrimp?
A:
flamingo
A:
curlew
Q:
Is it a white animal?
Q:
Does it belong to the queen?
A:
swan
A:
white heron
Q:
Does it like to swim in the water?
A:
swan
A:
flamingo
Q:
Does it have colorful feathers?
Q:
Does It have four legs?
A:
dragon
A:
peacock
A:
swan
Q:
Does it have a red beak?
Q:
Does it have multi-coloured feathers and webbed feet?
Q:
Does it honk?
Q:
Is it yellow?
Q:
Is it extint?
A:
dodo bird
Q:
Can you feed it?
A:
duck
A:
banandjur
A:
goose
Q:
Does it like eating  cheese?
A:
heilopawmus
Q:
Can it talk?
A:
daffy duck
A:
harlequin duck
Q:
Does it live in nest in the trees?
A:
bird
A:
moor hen
Q:
Is it blue?
Q:
Is it a pokemon?
Q:
Can it fly as in low ground?
A:
peguin
A:
bower bird
Q:
Dose it have wings of a pegasus and look like a blue fish?
Q:
Is it a magical creature?
A:
pegaus
A:
Winged Bluefish
A:
blue footed boobie
Q:
Is it a national animal?
Q:
Does it have different colors?
Q:
Can it talk?
Q:
Does it eat bread?
A:
Duck
A:
dog
A:
duck
Q:
Does it have webbed feet?
A:
duck
A:
fossekall
Q:
Does it have webbed feet?
Q:
Is it a creature of the night?
Q:
Is it black?
A:
mallard duck
A:
bat
Q:
Is it green on it''s back with stripes on it''s wings?
A:
green pygmy-goose
Q:
Does it feed on the bottom of a whitewater?
A:
Dipper
A:
duck
Q:
Does it bite human beings?
A:
mosquito
Q:
Does this bird have a black ring around it''s neck?
A:
sandpiper
A:
American dipper
Q:
Does it like to bury its head in the sand?
Q:
Does it have grey feathers?
Q:
Does it gobble?
Q:
Does it live in you mind?
A:
imaginary friend
Q:
Does it live in Africa?
A:
OSTRIGE
A:
turkey
Q:
Does it have a long neck?
Q:
Does it live live in australia?
Q:
Is it like a rock?
A:
platapus
Q:
Is it fast?
Q:
Does it have a dorsal fin?
A:
killer whale
A:
ostrich
A:
emu
Q:
Does it have a kite attatched to its back and like jumping off cliffs?
A:
paragliding ostrich
A:
ostrich
Q:
Does it live in sand?
A:
emu
A:
Elf owl
Q:
Does it groom itself with its tongue?
Q:
Can it fly very, very well?
A:
penguin
Q:
Can it fly?
A:
emu
A:
dog
Q:
Is it pink?
Q:
Does it have many colors?
A:
parrot
Q:
Does it live in a closet?
A:
monster
A:
flamingo
Q:
Does it weigh more than 10 pounds?
Q:
Does it have REALLY big feet?
A:
elephant
Q:
Dose it have a coulrful beak?
Q:
Does it live mostly in water?
A:
duck
A:
Tucan
Q:
Does it have four legs?
A:
cat
A:
ostrich
Q:
Is it akind of bird and is it black?
A:
robin
A:
pheasant
Q:
Is it a bird?
Q:
Is it found around the beach?
Q:
Does it have long legs?
Q:
Does it have pink feathers?
Q:
Does it have blue feathers?
A:
kingfisher
A:
flamingo
Q:
Is it dull?
Q:
Does it run along the edge of the water for its food?
Q:
Is it native to Australia?
A:
kiwi
Q:
Is it extinct?
A:
dodo
Q:
Do they fly in groups and act annoying while your at the beach?
A:
seagull
A:
sandpiper
Q:
Does it go fishing for its food?
Q:
Does it have claws?
A:
ospry
A:
crane
Q:
Is it a New Zealand bird?
A:
moa
Q:
Does it live in the desert?
A:
road runner
A:
seagull
Q:
Is it a large bird?
Q:
Does it have long legs?
Q:
Is it blue?
A:
blue heron
A:
crane
Q:
Does it have a large bill?
A:
pelican
A:
eagle
Q:
Does it live in Europe?
Q:
Can you make it into an origami figurine?
A:
crane
A:
kingfisher
A:
hummingbird
Q:
Does it have a white head?
Q:
Does it fly around people begging for food?
Q:
Does its name come from an insult?
Q:
Does it talk?
A:
cockatoo
Q:
Does it live near water?
A:
seagull
Q:
Does it eat trash?
A:
seagull
A:
booby
Q:
Is it considered good luck to spot this animal?
Q:
Does it feed on seed in your garden?
A:
blue tit
A:
albatross
A:
seagull
Q:
Does it have blue feet?
Q:
Is it pretty?
A:
birdy
A:
blue footed booby
Q:
Does it have a pouch in its beak?
A:
pelican
Q:
Does it fly close to the water?
Q:
Can it catch fish?
Q:
Does it have gray & white feathers?
Q:
Is it a large bird of prey?
Q:
Is it a really REALLY big bird?
Q:
Does it have a black and white color?
A:
white breasted sea eagle
A:
albatros
Q:
Is it  a bird that people think of when  they hear swan lake?
A:
swan
A:
bald eagle
Q:
Does it have blue feathers?
A:
kingfisher
Q:
Is it large and can fly long distances?
A:
albatross
A:
seagull
Q:
Does it have a long beak?
A:
kingfisher
A:
osprey
Q:
Does it have all blue feathers?
A:
parakeet
A:
skimmer
Q:
Does it have a brown streak over its eye?
A:
osprey
Q:
Are it''s feather''s colored blue and gold?
A:
blue and gold macaw
Q:
Can it fly 10,000 miles in a single trip?
A:
albatross
Q:
Is it nocturnal feeder?
A:
great gray owl
A:
bald eagle
Q:
Is it a solid brown color?
Q:
Does it have a large bill that it uses to scoop up fish?
Q:
Is it a bird?
A:
segal
Q:
Does it come to people at the beach to eat their food?
A:
Sea Gull
A:
pelican
Q:
Does it have a long pointed bill?
Q:
Does its feathers look like shaggy fur?
A:
kiwi
A:
sandpiper
Q:
Is it a very common bird that lives all over, not just by water?
Q:
Does it share a name with a fruit?
A:
kiwi
A:
brown pelican
Q:
Does it float on water?
A:
cat
Q:
Is it a native New Zealand owl?
A:
morepork
A:
English sparrow
Q:
Is it really small?
Q:
Does it live in the tropics?
Q:
If you take away the first three letters of its name, does it spell ''rot''?
Q:
Is it blue?
Q:
Does it have many colors?
A:
Parrot
A:
robin
A:
parrot
Q:
Does it have a pointy beak?
Q:
Does it live in New Zealand?
Q:
Does it live in Latin Amereica?
Q:
Is it colourful?
Q:
Can it be a house pet?
A:
Canary
A:
toucan
A:
paroaris cucullita
A:
kiwi bird
Q:
Does it live in the Galapagos islands?
Q:
Is your animal a Green Finch?
A:
greenfinch
A:
galapagos
A:
humingbird
A:
toucan
Q:
Does it have bright blue feathers?
Q:
Does it eat fish?
A:
kingfisher
Q:
Dose it have many colors?
A:
parrot
A:
blue wren
Q:
Does it suck blood?
A:
mosquito
Q:
Is it a bird of prey?
A:
peregrine falcon
Q:
Is it a bird of passage?
A:
swallow
Q:
Is the bird one of the fastest flying birds?
A:
mynah
A:
sandpiper
Q:
Does it have bright red and blue feathers?
Q:
Is it multiple colors?
Q:
Does it have a large beak?
Q:
Does it have rainbow colors?
A:
parrot
A:
toucan
A:
parrot
A:
crimson rosella
Q:
Does it make its nest in a hole in the ground in the hills near the ocean?
Q:
Does it have blue feet and a blue beak?
A:
blue footed booby
A:
puffin
Q:
Does it have a yellow beak and yellow legs?
Q:
Does it live in the jungle?
A:
parrot
Q:
Does it like to eat fish?
Q:
Does it eat rodents and fish?
A:
red-tailed hawk
Q:
Does it soar for great periods of time?
A:
albatross
A:
seagull
A:
mynah
Q:
Is its wingspan is bigger than a seagulls?
Q:
Does it eat garbage?
Q:
Is you animal black but smaller than a raven?
Q:
Does it start with a H?
A:
hawk
A:
crow
A:
raven
Q:
Does it have a normal beak?
Q:
Does it have the largest wingspan of any bird?
A:
condor
Q:
Is this the St. Louis baseball team''s mascot?
A:
cardinal
Q:
Is it more rare than a bald eagle?
A:
osprey
A:
vulture
A:
pelican
Q:
Is it smaller than a seagull?
Q:
Does it have a black head?
Q:
Does it live in the city?
A:
pigeon
A:
arctic tern
Q:
Does it squawk really loud?
A:
lorikeet
Q:
Is it blue?
A:
Blue-footed Boobie
A:
seagull
Q:
Does it live around New York?
A:
pigeon
Q:
Is it a common bird Pokemon?
A:
pidgey
Q:
Is it extinct?
A:
dodo
Q:
Does it have a green beak?
A:
toucan
Q:
Does it have blue feet?
A:
Blue footed Booby
A:
crow
Q:
Can it talk?
Q:
Can it see in the dark?
Q:
Does it have a big plume?
Q:
Is it white?
Q:
Is it related to a parrot?
A:
cockatoo
Q:
Is it in the cristmas song &quot;The Twelve Days of Christmas&quot;?
A:
dove
A:
parrot
Q:
Is it brightly colored?
Q:
Is it yellow or gray with a crown?
Q:
Is it kept as a house pet?
A:
parakeet
A:
cockatiel
A:
parrot
A:
cockatiel
Q:
Does it fish?
A:
eagle
Q:
Does it have a top notch?
Q:
Does it have a red tail?
A:
African grey
Q:
Is he on the box of froot loops?
A:
toucan
A:
cockatiel
Q:
Is it yellow?
Q:
Is it colorful?
Q:
Is it smaller than a parrot?
A:
parakeet
Q:
Is it from towns?
A:
parrot
Q:
After you die, do you turn into this?
A:
angel
A:
country bird
A:
yellow bird
Q:
Is it huge and golden?
A:
golden eagle
Q:
Is it blue?
A:
amazon parrot
Q:
Does it have red chicks?
Q:
Does it have a feather on its head?
A:
cockatiel
A:
owl
Q:
Is it smaller than a parrot?
Q:
Does it have an orange face?
A:
lovebird
A:
parakeet
Q:
Is it green?
A:
parrot
Q:
It has more colors?
Q:
Is it a mytological bird that catches itself on fire every 500 years just to be reborn 3 days later?
A:
phoenix
A:
parrot
A:
cockatiel
Q:
Does it often live in houses?
Q:
Does it have a crest on its head?
Q:
Does  it   have  a  white  head?
Q:
Is it native to Australia?
Q:
Is it Australia''s fastest flyer?
Q:
White head with a yellow feathers going up?
A:
cacatoo
A:
cockatiel
Q:
Does it have oranges spots on the side of its head?
Q:
Is it smaller than a cocketeil?
A:
parakeet
A:
cockatiel
A:
cockatoo
Q:
Is it a scavenger?
A:
vulture
Q:
Is it like a Macaw?
Q:
Is it primarily one color?
A:
african gray parrot
Q:
Does it have colored cheeks?
A:
cockatiel
A:
cockatoo
A:
eagle
Q:
Does its name begin with a p?
Q:
Is it a small bird that grows to be about 7 inches tall?
Q:
IS IT COLORFUL?
A:
parrott
A:
parrakeet
A:
parrot
Q:
Is it colorful?
Q:
Does it begin with a c?
Q:
Does it rhyme with cockapoo?
A:
cockatoo
A:
cockatiel
A:
scarlet macaw
Q:
Is it from africa?
A:
african grey
A:
cockatiel
Q:
Does it say ''polly want a cracker''?
Q:
Is it red and grey?
Q:
Is it a small multi-colored bird?
Q:
Is it 6 letters long?
A:
parrot
A:
parakeet
Q:
Does it have a tie-dye Tounge?
A:
african grey
Q:
Is it one of the smartest parrots?
A:
african grey
A:
red lory
Q:
Is it smaller than a parrot?
Q:
Is it a type of parrot?
Q:
Did you ever have one of these?
A:
Quaker Parrot
Q:
Is it red and gold?
A:
red and gold Macaw
A:
Conured
A:
parakeet
Q:
Is it red?
Q:
Is it muli-colored?
Q:
Does it have blue and gold feathers?
Q:
Does this animal often say "Polly, want a cracker"?
A:
parrot
A:
macaw
A:
parrot
A:
scarlet macaw
Q:
Is it multi-colored?
Q:
Does this animal talk?
A:
parrot
A:
macaw
A:
parrot
Q:
Is it in the parrot family and lives in the tropics?
Q:
Is it blue and gold?
Q:
Does is have a colorful beak?
A:
toucan
Q:
Is it from Austrailia, and also called a Budgie?
A:
parakeet
A:
blue and gold macaw
Q:
Is it green & gray?
Q:
Is it in the budgie family?
A:
parakeet
Q:
Does it have an orange belly?
A:
pategonian conure
A:
Quaker parrot
Q:
Is it a tropical bird of Southeast Asia?
Q:
Is it gray and white?
A:
cockatiel
Q:
Does it have yellow feathers on the top of its head?
A:
conure
Q:
Does it say the same words as you say before it?
A:
parrot
A:
myna bird
Q:
Is it green?
Q:
Is it a small green, yellow, or blue bird?
Q:
Is it different colors?
Q:
Does it like to be kept in pairs?
Q:
Can it be taught to talk?
A:
parakeet
A:
lovebird
Q:
Are they either blue and white or green and yellow?
A:
budgie
A:
parrokeet
A:
budgie
Q:
Is it about 15 inches in total length?
A:
sun conure
A:
maroon-bellied conure
Q:
Is it originally from Australia?
A:
parakeet
Q:
Is it gray, black, and red?
A:
african gray parrot
Q:
Is it a large bird?
A:
scarlet macaw
Q:
Is it the red, orange, yellow, and green?
A:
sun conure
A:
lovebird
Q:
Does it have light gray feathers, a red tail, a black beak, and originates from Africa?
Q:
Does it have nose?
A:
african birds
A:
congo african gray
Q:
Does it have red or blue feathers?
Q:
Do pirates sometimes carry them on their shoulders?
A:
parrot
Q:
Is it small?
A:
parakeet
A:
macaw
Q:
Is it completely black?
Q:
does it say ''caw caw''?
A:
crow
A:
magpie
Q:
Is it gray,White,and yellow?
A:
cockatiel
Q:
Is it a cartoon animal?
A:
tweety
Q:
Does it have a blue crown looking color on its head?
A:
blue crowned conure
Q:
Does it come in different variations of colors?
Q:
Does it live in Australia?
A:
Budgie
A:
Parracte
A:
budgie
Q:
Does it sound like it''s saying  ''kookaburra''?
Q:
Does it say anything else?
Q:
Does it eat clay?
A:
Macaw
A:
parrot
A:
kookaburra
Q:
Is it bright red?
Q:
Is it not smart?
Q:
Does it have a BIG beak?
A:
toucan
A:
parrot
Q:
Is it a multi colored bird with a big bill?
Q:
Do people train it to say things like "hello"?
A:
scarlet macaw
A:
toucan
Q:
Does it live in the sun?
A:
phoenix
A:
scarlet macaw
Q:
Is it related to the parrot?
Q:
Does it start with the letter ''r''?
A:
rainbow lorikeet
Q:
Does it live in a nest?
Q:
Does your animal have navy blue feathers?
Q:
Does it have 2,oo4?
A:
blue macaw
Q:
Can it talk?
A:
parrot
A:
hyacynth macaw
Q:
Does it have yellow markings around its eyes?
Q:
Does the name Pretty Polly or Polly remind you of it?
A:
parrot
A:
hyacinth mccaw
Q:
Does it live in the Australian Outback?
A:
budgie
Q:
Is it multi colored?
A:
Macaw
A:
monk parakeet
Q:
Is it from the rainforests of Africa?
Q:
Does the beak have stripes?
A:
tucan
A:
African Gray Macaw
A:
parrot
Q:
Is it a medium size bird ?
Q:
Is it black?
Q:
Does it live in groups know as "murders"?
Q:
Does it have a red tail?
Q:
Does it have a colorful beak?
A:
toucan
A:
red tailed hawk
Q:
Is it black and whit?
A:
mag pie
A:
crow
Q:
Is it big?
Q:
Does it have a striped beak?
A:
tucan
Q:
Is it a cartoon?
A:
Daffy Duck
A:
mynah
A:
raven
Q:
Can it be taught to say ''Paully want a cracker''?
Q:
Do they have an orange spot on either side of their head?
A:
cockatiel 
Q:
Is it related to the crow?
A:
blue jay
A:
parrot
Q:
Do you see it often?
A:
robin red brest
A:
cockatiel
Q:
Is it a mythical creature?
A:
harpy
Q:
Doe it have huge wings?
A:
albatross bird
Q:
Does it live in the rain forest?
A:
tucan
Q:
DOES IT SAY "COKA-DO-DA-DO''''?
A:
chicken
Q:
Is it all white and is it native to Australia?
A:
cockatoo
Q:
Does it have a hump?
A:
Hump Back Bird
A:
myna bird
Q:
Does its wings beat very fast?
Q:
Is it black?
Q:
Does it have woolly fleece?
Q:
Is it  the symbol of the united states?
A:
eagle
Q:
Is it yellow?
A:
Jaguar
A:
sheep
Q:
Is it carnivorous?
Q:
Is it on the American dollar bill?
A:
eagle
Q:
Does it live in forests?
Q:
Does it hang upside-down?
A:
bat
Q:
Is it black?
Q:
Does it have a white head?
A:
eagle
Q:
Does it have a red belly?
Q:
Does it eat non legged lizards?
A:
eagle
A:
robin
Q:
Is it nocturnal?
A:
Owl
A:
raven
A:
owl
Q:
Is it a bald kind of bird?
A:
bald eagle
Q:
Is it a domestic animal?
A:
finch
Q:
Are the forehead and the throat deep red?
Q:
Can it be found in deserts and used in movies?
A:
vulters
A:
swallow
Q:
Is it a scavenger?
A:
vulture
Q:
It has dark feathers?
A:
condor
A:
osprey
Q:
Is it  Yellow and black?
Q:
Does it live in the jungle?
A:
tucan
Q:
Is it a fast flyer?
Q:
Does it like to drink necter?
A:
humming bird
A:
Eagle
A:
chikadee
Q:
Is it a very very rare bird?
Q:
Does it live in pine forests?
A:
capercallie
A:
passerine bird
Q:
Is it small and common?
Q:
Can it hover in midair?
Q:
Does it lay eggs?
A:
chicken
A:
hummingbird
Q:
Does it live its whole lift in the air?
A:
swift
Q:
Does it live on a farm?
A:
chicken
A:
sparrow
Q:
It is most commonly found in Singapore?
A:
crow
Q:
It is most commonly found in Singapore?
A:
crow
Q:
Is it black with a yellow bill?
A:
Blackbird
A:
eagle
Q:
Does it have a short beak?
Q:
Can you usually buy it in a pet store?
Q:
Does it live in Australia?
Q:
Is it colorful?
Q:
Is it smaller than a parakeet?
A:
zebra finch
Q:
Is it larger than a parakeet?
A:
Cockatoo
A:
parakeet
A:
cockatiel
Q:
Is it white ?
Q:
Is it a bird?
A:
zebra finch
A:
dove
Q:
Does it have feathers that stick up on its head?
Q:
Is it a blue or yellow little bird?
A:
parakeet
A:
cockatiel
Q:
Is it known for its singing?
Q:
Does it fly very fast?
Q:
Is it yellow?
A:
canary
A:
humming bird
A:
canary
Q:
Is it really colorful?
Q:
Is it coulorful?
Q:
Is it smaller than a parrot?
Q:
Does it make sound?
Q:
Is it known for its sounds?
A:
budgey
A:
parakeet
A:
parraket
A:
parrot
A:
canary
Q:
Is it bright yellow?
A:
Canary
A:
finch
Q:
Does it have blue feathers?
Q:
Does it have long tail feathers?
Q:
Is it blue?
Q:
Is it the fastest bird in the world?
Q:
Is it very small and beat its wings REALLY REALLY fast?
A:
Humming Bird
A:
peregrin falcan
Q:
Are the nestsin outhouses and barns?
A:
swallow
Q:
Do you hunt this bird?
A:
phesant
Q:
Does it migrate to Africa?
A:
Swallow
Q:
Does it hum?
A:
humming bird
Q:
Does it live in South America?
Q:
Is it blue all over its body?
A:
blue robin
A:
Quetzel
A:
blue jay
Q:
Is it very fast in running and jumping?
A:
roadrunner
Q:
Are forehead and throat deep red?
A:
swallow
A:
quetzal
Q:
Is it the official bird representing Canada?
A:
blue jay
Q:
Can it fly in one spot without moving forward?
Q:
Is it blue and well known?
A:
blue jay
A:
humming bird
Q:
Does it have a short beak?
Q:
Is it blue all over except for a few white spots.?
A:
blue jay
Q:
Is it the bird that has the fastest dive on the earth?
A:
peregrine falcon
A:
parakett
A:
blue bird
Q:
Is it the U.S. national symbol?
Q:
Does it like sugar and water?
A:
humming bird
Q:
Is it beautiful and eats meat?
A:
eagle
A:
bald eagle
Q:
Does it hum?
Q:
Is it yellow?
Q:
Is it a rainbow color is it very lucky can you see it often?
A:
humming bird
A:
chickidee
A:
hummingbird
Q:
Is it taller than a pigeon?
Q:
Does it eat rats?
Q:
Can it be dangerous?
Q:
Does it have goldeny-brown feathers?
Q:
Can it reach speeds of 150-200 (less than 200) mph during dives?
A:
peregrine falcon
A:
golden eagle
A:
falcon
Q:
Does it have a curved beak like a eagle?
Q:
Does it like to eat meat?
A:
hawk
A:
falcon
A:
owl
Q:
Is it black and white?
Q:
Do they lay eggs for farmers?
A:
chicken
A:
penguin
Q:
Is it a state bird?
Q:
Does it live in a barn?
A:
chicken
A:
grouse
Q:
Does it have a brick colored tail?
Q:
Is it a bird from Pokemon?
Q:
Is it a birds of prey?
A:
Golden Eagle
A:
pigeoto
Q:
Does it say gobble?
A:
turkey
A:
red-tailed hawk
Q:
Can it be legally hunted in the United States?
Q:
Can you  find it on a farm?
A:
chicken
A:
ruffed grouse
Q:
Is it the fastest raptor?
A:
falcon
Q:
Does it make the sound "who"?
A:
owl
Q:
Does it come after Pidgeoto?
A:
pidgyot
A:
chicken
Q:
Does it have a red breast?
Q:
Does it like nectar?
A:
mockingbird
Q:
Is it usually on the christmas cards?
Q:
Is it a member from the finch family?
A:
Robin
A:
Bullfinch
Q:
In the world war, was it used to carry messages?
A:
Woodpigeon
A:
robin
Q:
Can you find it in the woods?
Q:
Is it the size of your hand?
Q:
Does it live in the Arctic and tundra regions?
Q:
Is it a bird of prey?
A:
american kestrel
A:
snow bunting
Q:
Is it solid red?
A:
cardinal
Q:
Is it yellow?
A:
swallow
Q:
Is it a kind of chickadee?
A:
Black-Caped Chickadee
A:
sparrow
Q:
Does the noise it makes sound like cooing in the distance?
A:
morning dove
Q:
Does the tail point upwards?
A:
wren
Q:
Does it swoop around in the sky at night catching inscects?
A:
Common Nighthawk
A:
grouse
Q:
Is it all white?
Q:
Do they sometimes gather in barn lofts?
A:
pigeon
A:
dove
Q:
Does it go boc?
A:
chicken
Q:
Is it colourful?
Q:
Does it have brown wings and a white body?
A:
Sonic Bird
A:
quetzal
Q:
Is it the most abundant wild bird in the world, found in Africa?
A:
Red-billed quelea
Q:
Can it be raced?
A:
racing pigeon
A:
pigeon
Q:
Is it gold?
Q:
It is a bird that eats flower nectar?
A:
small mexican bird ''chuparrosa''
Q:
Does it collect nectar from flowers?
A:
hummingbird
Q:
Is it a legendary lightning bird from the cartoon show"Pokemon"?
A:
zapdos
Q:
Is it part lion?
A:
golden griffin
Q:
Is it bald?
A:
bald eagle
A:
golden eagle
Q:
Does it have a long tail?
Q:
Is it a crane?
Q:
Does it live in America?
A:
eagle
A:
hummingbird
Q:
Does it run really fast?
Q:
Is it a mythical creature?
A:
hippogriff
A:
road runner
Q:
Dose it like wood?
A:
woodpecker
Q:
Does it eat mice?
A:
red-tailed hawk
Q:
Does it''s call sound like a laugh?
Q:
Do you see groups of this bird on overhead wires, especially in autumn?
A:
swallow
A:
kookaburra
A:
hummingbird
Q:
Does it eat nectar?
Q:
Does it walk?
A:
hummingbird
Q:
Does its heart beat very fast?
A:
hummingbird
Q:
Does it have a long beck?
A:
humming bird
A:
blue bird
Q:
Is it multi colored and has a long beak?
Q:
Is it a large bird?
Q:
Is it sometimes called bald?
A:
eagle
A:
peregrine falcon
Q:
Does it catch mice?
A:
cat
Q:
Is it a kind of hummingbird?
Q:
Is it a kind of nuthach?
A:
White-breasted Nuthach
A:
hummingbird
A:
White-breasted Nuthach
Q:
Is it carnivorous?
Q:
Does it have a brown feathers and a red tail?
A:
red-tailed hawk
Q:
Dose it have white feathers?
A:
bald eagle
Q:
Is your animal the us bird?
A:
Baled eagle
Q:
Is it named after a crossing?
A:
pelican
Q:
Is it a hunter?
A:
hawk
A:
condor
Q:
Does it go Gobble Gobble?
A:
turkey
Q:
Is it blue?
A:
blue jay
Q:
Is it a very rare bird?
A:
bald eagle
A:
kingfisher
Q:
Is it related to eagles and hawks?
Q:
Is it extinct?
Q:
Does it eat meat?
Q:
Did it live around volcanoes?
Q:
Is it a mythical bird?
Q:
Does it rise from the ashes of its dead predecessors?
A:
phoenix
A:
rok
A:
pterodactyl
Q:
Does it have hair on its head?
Q:
Does it sleep at night?
A:
falcon
Q:
Does it like fish?
A:
hawk
A:
owl
Q:
Does it have a white head?
A:
bald eagle
Q:
Is its skeleton in the natural history museum?
A:
archaeopteryx
Q:
Is it a diasaur?
A:
pterodacctyl
Q:
Has it got a wingspan of over 20 feet?
A:
Argentavis
A:
golden eagle
Q:
Does it burst in flames?
A:
phoenix
Q:
Do they live high up on the mountin tops?
A:
eagle
A:
archaeopteryx
Q:
Is it the national symbol of the United States of America?
Q:
Does it have a brown head ?
A:
eagle
Q:
Is it white with big eyes?
Q:
Is it a LARGE bird?
A:
Bald Eagle
A:
snow owl
Q:
Is it the biggest eagle in the world?
Q:
Does it have a white head and a black (dark brown) body?
A:
Bald Eagle
A:
golden eagle
A:
bald eagle
Q:
Does it prefer to hunt at night?
Q:
Does it eat small animals like mice and baby rabbits?
Q:
Does it have  yellow  eyes?
Q:
Is it all white?
A:
owl
Q:
Does it live in barns?
Q:
Is it a large owl?
A:
tawny owl
Q:
Does this animal live in Australia?
A:
tawny frog mouth
A:
barn owl
Q:
Is it a pheonix?
A:
pheonix
Q:
Is it the largest owl?
A:
eagle owl
Q:
Does it have &quot;horns&quot;?
A:
The Great Horned Owl
Q:
Is it very small?
A:
screech owl
A:
white owl
Q:
Did this animal ever appear in a cameo in a movie called Labyrinth?
A:
barn owl
Q:
Does it have a red tail?
Q:
Does the name include ''''northern''''?
A:
northern harrier
A:
red-tailed hawk
Q:
Is it very huge?
Q:
Does it live in the andes mountains.?
A:
condor
A:
vulture
Q:
Is it very cute??
A:
snowy owl
A:
falcon
Q:
Does it eat dead animals?
A:
vulture
A:
owl
Q:
Is it a type of hawk?
Q:
Does it pick mosquitoes out of other animals'' noses?
A:
chicken hawk
Q:
Is it known for its speed?
Q:
Does it make a good pet?
Q:
Does it have legs?
A:
duck tailed hawk
A:
blue bird
Q:
Is it a predator?
Q:
Does it have a red tail?
Q:
Does it supposedly carry off children?
A:
hawk
A:
red hawk
Q:
Is it the fastest bird in the world?
Q:
Does it start with the letter h?
A:
hawk
A:
parogon
Q:
Does it circle around dead animals?
A:
hawk
A:
peregrine falcon
A:
falcon
Q:
Does it live in Hawaii?
A:
i''o or hawaiian hawk
Q:
Does this animal eat dead things?
Q:
Is it also now as a Turkey Vulture?
Q:
Does it have any feathers on it''s head?
A:
red-tailed hawk
Q:
Is it bigger than a vulture?
A:
condor
A:
vulture
Q:
Is it a type of falcon?
Q:
Does this is animal sound like it''s saying his name?
A:
crow
Q:
Is it smaller than a peregrine falcon ?
A:
red-tailed hawk
A:
peregrine falcon
Q:
Is it a common animal?
A:
vulture
Q:
Does it fly?
A:
hawk
A:
red wolf
Q:
Is it smaller than a redtailed hawk?
Q:
Is it a Pokemon?
A:
Spearow
A:
kestrel
Q:
Does it hunt fish?
Q:
Does it look like a Bald Eagle?
A:
fisher hawk
Q:
Is it known for its red tail?
A:
redtailedhawk
A:
osprey
Q:
Does it have a body of a lion and the head and wings of an eagle? Huh wimpy? Does it punk?
A:
Griffin
A:
redtailed hawk
Q:
Does it live in Australia?
Q:
Do the feathers look golden?
A:
golden eagle
Q:
Is it used to represent something?
Q:
Does it hunting by falling down?
Q:
Is a team named after it? Is it a state bird?
A:
thrasher
A:
falcon
A:
dove
Q:
Is it the world''s largest bird of prey?
Q:
Does it have a feathery head?
A:
harpy eagle
A:
vulture
Q:
Can you buy the eggs of this bird in a grocery store?
A:
chicken
Q:
Is it the fastest bird in the world?
A:
parigon falcon
Q:
Is it a scavenger?
A:
vulture
Q:
Does this bird normally dive for fish bus is not a tern?
A:
Ospray
A:
wedge tailed eagle
Q:
Is it the biggest bird in the world?
Q:
Is it a fantasy animal?
A:
pheonix
Q:
Is it a type of eagle?
A:
Bald Eagle
A:
condor
Q:
Does it commonly peck at trees?
A:
woodpecker
Q:
Does it feed on dead animals?
Q:
Is it California''s state bird?
A:
California condor
Q:
Is it the fastest bird in the world?
A:
peregrine falcon
Q:
Does it have a long beak?
Q:
Is it black?
A:
crow
A:
vulture
Q:
Does it have the name of a type of fowl in it''s name?
A:
turkey vulture
Q:
Does it usually hang on scarecrow''s?
A:
crow
Q:
Does it flap its wings really fast?
A:
falcon
Q:
Is it a relative of the falcon?
A:
Caracara
A:
Vulture
Q:
Is it another sort of bird of prey?
Q:
Is it smaller than a falcon?
A:
red kite
Q:
Is it a type of very large eagle?
Q:
Does it have a seven-foot wingspan?
A:
golden eagle
Q:
Does it live in Africa near lakes and rivers?
A:
Fishing Eagle
A:
harpy eagle
Q:
Can it swoop at 120 m.p.h.?
Q:
Is its nickname a sea hawk?
A:
Osprey
A:
perigrin falcon
Q:
Does it attack in large groups?
A:
spearow
Q:
Does it have long legs and hunt on the ground in Africa?
A:
Secretary Bird
A:
falcon
Q:
It is small?
Q:
Does it have a very very long tail?
A:
quetzal
Q:
Is it white?
A:
goose
A:
golden eagle
Q:
Is it said to bring babies?
A:
stork
Q:
Is it the symbol of the Girls Brownies (Gilr Guides)?
Q:
Is it black with a colorful beak?
A:
toucan
Q:
Is it eaten for food?
A:
chicken
A:
owl
Q:
Is it a fantasy animal?
Q:
Does it start with&quot;Griff&quot; and end in &quot;in&quot; and looks a bit like a hippogriff?
A:
griffin
A:
hippogriff
Q:
Does it live in Canada?
A:
Canadian Goose
A:
crow
Q:
Is  it  often found at the  zoo?
Q:
Is it a tropical bird?
Q:
Is it small?
Q:
Is it as tame as a parakeet?
Q:
Does it fly?
Q:
Is it white?
A:
cockatoo
Q:
Is it a rare bird?
Q:
Does it like fire?
A:
pheonix
A:
Sun Conure
Q:
Dose it live in the rainforest?
A:
toucan
A:
canary
Q:
Is it very colourful?
A:
parakeet
A:
sparrow
Q:
Is it bigger than a finch?
Q:
Is it considered annoying?
Q:
Does it annoy campers and destroy their things?
A:
kea
A:
kookaburra
Q:
Is it from Brazilian meadows?
A:
siriema
Q:
Dose it have a big beak?
A:
toucan
A:
Bali mynah
Q:
Is it a tropical bird?
A:
budgie
A:
finch
Q:
Can it spread its feathers?
Q:
Does it leave a slimy trail?
A:
snail
Q:
Is it red?
Q:
Does it have pink feathers because of the huge amount of shrimp it eats?
A:
flamingo
Q:
Does it have a long beak?
A:
toucan
Q:
Does it have a yellow crest?
A:
cockatiel 
A:
macaw
Q:
Was it colorful?
Q:
Does it have bright and colorful feathers on its tail?
Q:
Does it begin with m?
A:
macaw
Q:
Does it have a large beak?
A:
toucan
Q:
Does it drink necture?
Q:
Do you see it often?
A:
lorakeet
A:
peacock
A:
peacock
Q:
It it yellow and white?
A:
cockatoo
Q:
Is it pink ?
A:
flamingo
A:
toucan
Q:
Does it stand on one leg?
A:
flamingo
Q:
Does it make squueky noises?
A:
kokatoo
Q:
Does it have a long beak and live in Australia?
A:
kookaburra
Q:
Does it have a long colorful beak?
A:
toucan
A:
peacock
Q:
Does it look a bit like a toucan?
Q:
Does its bill look like it shoots straight out ?
Q:
Is it a toucan?
A:
toucan
A:
hornbill
Q:
Is its originally from Australia?
A:
cockatoo
Q:
Does it have a &quot;crest&quot; on its beak?
Q:
Does it have a striped beak?
A:
Tucan
A:
hornbill
Q:
Does it have a coulorful beak?
A:
toucan
A:
macaw
Q:
Is it pink?
A:
flamingo
Q:
Does it have a long tail?
Q:
Is it blue it color?
Q:
Is its main color blue?
A:
Indigo Macaw
A:
Scarlet Macaw
Q:
Does it have many colors?
A:
parrot
A:
quetzal
Q:
Does i thave a hair-do?
A:
cockatoo
Q:
Is it colourful?
Q:
Is it from Africa?  Does it have an unusual flight pattern?
A:
roller
A:
toucan
A:
crane
Q:
Does it have long tail feathers?
Q:
Is it a pretty bird often kept as a pet?
Q:
Is it a large bird?
A:
peacock
Q:
Is it a pet bird native to Australia?
Q:
Does its name start with a C?
A:
canary bird
A:
budgie
Q:
Does it have many different colors and the same name as a soap?
A:
dove
A:
quail
Q:
Does it look like it has a beard?
Q:
Does it sleep during the day, and fly at night?
A:
owl
A:
turkey
Q:
Is this bird''s picture on U.S. coins?
A:
bald eagle
Q:
Is it a state symbol ?
A:
mocking bird
Q:
Is it very large?
Q:
Does it have a fan tail?
A:
peacock
Q:
Does it live in or near a marshland?
A:
glossy ibus
A:
emu
Q:
Is it used around Thanksgiving?
Q:
Does it swim in the water?
A:
duck
A:
turkey
Q:
Dose it live in trees?
Q:
Is it awake at night?
A:
owl
Q:
Does it make a laughing noise?
A:
kookobarra
A:
wood pecker
A:
peacock
Q:
Does it have long legs?
Q:
Does it have a casque on its head?
Q:
Do you eat it at thanksgiving?
A:
Turkey
A:
cassowary
Q:
Is it often shown delivering new babies?
A:
stork
A:
emu
Q:
Is it a some kind of duck?
Q:
Does it nest in trees?
A:
wood duck
Q:
Is the bird Pink?
A:
Flamingo
A:
green wing teal
Q:
Does it hoot?
A:
owl
Q:
Does it have a straight beak?
Q:
Does it have medium length tail feathers?
Q:
Does it have a little droopy feather on its head?
Q:
Is it an animal you can eat on a holiday?
A:
turkey
Q:
Does its squawk sound like a laugh?
A:
kookaburra
A:
quail
Q:
Does it peck at trees?
A:
woodpecker
Q:
Is it smaller than a pheasant?
A:
robin
A:
pheasant
Q:
Is it also known to some as a partridge?
A:
quail
A:
kookaburra
Q:
Does it peck wood?
A:
woodpecker
Q:
Is it a cousin of the eagle?
A:
hawk
Q:
Does it look like it is ducking it''s head?
A:
vulture
Q:
Is it white?
A:
dove
Q:
Is it mostly red?
A:
carndail
Q:
Is it smaller than an eagle?
A:
pidgeon
A:
eagle
Q:
Do most Americans eat it at Thanksgiving?
Q:
Can it cluck?
A:
chicken
A:
turkey
Q:
Is it blue with a crest on its head?
Q:
Does it have black spots?
Q:
Does it spread out its feathers?
Q:
Dose the male  have many colors on his tail?
A:
peacock
A:
Blue Jay
Q:
Is it blue?
Q:
Does it trick that big bad coyote on the Bugs Bunny show?
A:
Road Runner
A:
blue jay
A:
guineafowl
Q:
Is it a blue bird?
Q:
Does it live in the Rocky Mountains?
Q:
Does this animal belong to a sport?
A:
bluejay
A:
rocky mountain blue bird
Q:
Is it a bird that can shoot out ice?
A:
articuno
Q:
Does it eat snakes?
A:
secretary bird
Q:
Is it in the movie ''The Wizard of Oz''?
A:
the flying monkeys from the wizard of oz
Q:
Is it blue?
Q:
Does its wings sound like a humming sound?
Q:
Does it live near houses?
A:
blue jaye
A:
humming bird
Q:
Does the animal have links to a college in Delaware?
A:
delaware blue hen
Q:
Does it have bird at the end of its name?
A:
Blue bird
A:
blue jay
Q:
Is it white and furry?
A:
Polar Bear
A:
blue jay
Q:
Does it live in holes that it pecks in trees?
A:
woodpecker
Q:
Is it the national bird of India?
A:
peacock
Q:
Is it blue, has a long tail, and a Pokemon?
A:
articuno
Q:
Was it on Goerge of The Jungle?
A:
tucan
Q:
Is it a sweet bird?
Q:
Is it slow and graceful?
A:
Blue heron
Q:
Is it a wild bird?
A:
blue jay
A:
love bird
Q:
Does it live on a farm?
A:
rooster
A:
blue jay
Q:
Does it have poisonous spurs under its  wings?
Q:
Does it have a long tail?
Q:
Does it dive in water to get its food?
A:
kingfisher
A:
pheonix
Q:
Does it have a comb?
A:
Rooster
A:
plover
Q:
Is it extinct?
Q:
Does it have teeth?
Q:
Did it recently become extinct?
A:
condor
Q:
Was it at any time alive?
Q:
Does it have a horn shaped head, but not actually a horn?
Q:
Does it live on the farm?
A:
pig
A:
pteradactyl
A:
archaeopteryx
A:
phoenix
Q:
Does it have a sharp beak?
Q:
Does it live for 500 years, dies and is reborn in a nest of fire to live for another 500 years?
A:
phoenix
Q:
Is it short?
Q:
Does it have color in it''s wings?
Q:
Is it an extint bird?
A:
dodo bird
A:
kiwi bird
Q:
Is this bird in some way related to love?
A:
dove
Q:
Is it small but can drive pterosaurs out of its territory?
A:
Imbrosirornis
Q:
Did it carry messages to and from battles?
A:
Passinger Pigen
A:
do-do bird
Q:
Is it enormous, with huge greatly-prized eggs?
A:
roc
Q:
Is it half eagle and half lion?
A:
Griffin
A:
bald eagle
Q:
Was it hunted to death?
Q:
Was it the only native parrot species in North America?
A:
carolina parakeet
Q:
Can it fly?
A:
dodo
Q:
Does it come from mauritius?
A:
dodo
A:
passenger pigeon
A:
dodo bird
Q:
Is it greyish brown?
Q:
Is it small and noisy?
Q:
Is  it small?
Q:
Do people hunt it?
Q:
Dose it live on a farm?
Q:
Does it make a Crowing sound in the morning?
A:
chicken
A:
Bob White Quail
A:
woodcock
Q:
Does it like to live near places people live?
Q:
Does it have a black top on its head?
Q:
Does it live in the city?
A:
pigeon
A:
chickadee
Q:
Does it have a red breast?
A:
robin
Q:
Is it brown with a blackish-gray head?
Q:
Does it deliver messages?
A:
dove
Q:
Does it build muddy nests?
A:
sparrow
Q:
Is it know as a Peace smbol?
A:
dove
A:
dark-eye junco
Q:
Is it a very small brown bird that usually nests in the eaves of houses or in barns?
A:
wren
Q:
Does it laugh loudly?
A:
Kookabarra
Q:
Do they fly around in large groups looking for anything to eat?
A:
pidgeon
A:
sparrow
Q:
Does it have red breast?
A:
robin
Q:
Does it tunnel in sand banks?
A:
bank swallow
Q:
Does it have a red rump?
A:
orange-cheeked waxbill
Q:
Does it make nests in trees out of moss?
A:
ancient merlot
A:
swiftlet
Q:
Is it a farm animal?
Q:
Does it live near buildings like grain elevators?
Q:
Does it cluck?
A:
chicken
A:
pigeon
Q:
Is it a female animal?
Q:
Does it cluck?
A:
chicken
A:
goose
A:
rooster
Q:
Is it a game bird?
A:
pheasant
Q:
Does it lay eggs in other birds'' nests?
Q:
Is it an Australian native bird?
A:
kookaburra
A:
cuckoo
A:
sparrow
Q:
Does it come out mostly at night?
Q:
Does it sing sweetly in the English countryside?
A:
nightingale
Q:
Is it related to the night jar?
A:
Tawny Frogmouth
Q:
Do you poach them?
A:
pheasant
A:
owl
Q:
Is it a scavenger?
Q:
Does it fly over dying peoples heads?
A:
vulture
Q:
Does it live in the city?
A:
pigeon
Q:
Does it have a pointy beak?
Q:
Does it live in the rain forest?
A:
kiwi bird
Q:
Does it run very fast?
A:
roadrunner
A:
king fisher
Q:
Does it cluck?
A:
chicken
A:
California condor
Q:
Does it make a loud laughing noise?
Q:
Is it a kind of wood pecker?
A:
Northern flicker
A:
kookaburra
Q:
Does the male have a ring around its neck?
Q:
Does it live near the water?
A:
Canadian goose
Q:
Is it a state bird?
Q:
Does it have a red belly?
A:
robin
A:
ruffed grouse
Q:
Does it live in the brush?
A:
ruffed grouse
A:
ring-necked pheasant
Q:
Can it mimic the sounds of other birds?
A:
mockingbird
Q:
Does it eat mosquitoes?
A:
chicken hawk
Q:
Does it eat little rodents and snakes?
Q:
Can it run fast?
A:
roadrunner
Q:
Does it have white feathers on its head?
A:
bald eagle
Q:
Is it the heaviest flighted bird?
A:
Kori Bustard
A:
hawk
Q:
Does it sit on telephone wires?
Q:
Does it have yellow markings?
A:
meadowlark
Q:
Does it have a red breast?
A:
robin
Q:
Is it  small?
A:
sparrow
A:
pigeon
Q:
Can it run very fast and not fly very well?
Q:
Does it live in the desert?
Q:
Does your animal have a little blobby thing that hangs from it''s head, like a quail?
A:
quail
A:
roadrunner
Q:
Does it have a comb?
A:
rooster
A:
ostrich
Q:
Does it have a black crest on its head?
A:
tufted titmouse
Q:
Is it a Pokemon?
A:
articuno
Q:
Does it have a red or brown head?
A:
sandhill crane
Q:
Does it have blue on its body?
A:
cordon bleu
A:
quail
Q:
Is it a bird of prey, such as an owl or hawk?
Q:
Does it scavenge for its food?
Q:
Does it have a white head?
Q:
Is it sometimes called a love bird?
A:
dove
A:
bald eagle
Q:
Does it live in rocky areas or canyons?
A:
California condor
Q:
Does it make a hooting sound at night?
A:
owl
Q:
Is it small?
Q:
Does this bird have a long beak?
A:
raven
Q:
Does it evolve into a pidgeotto?
A:
pidgey
A:
crow
Q:
Does it have feathers on its head?
A:
raven
A:
vulture
Q:
Is it the fastest animal in the world?
A:
peregrine falcon
Q:
Does it have the ability to fly the longest distance of any bird in the world?
Q:
Is this an animal that is found in legends?
Q:
Is it larger than a griffin?
A:
roc
A:
griffin
A:
arctic tern
Q:
Is it glossy black?
Q:
Does it rhyme with mug?
A:
crow
Q:
Does it have eyesight thirty times better than a human''s?
A:
peregrine falcon
Q:
Are they black and like crows?
A:
Raven
A:
dove
Q:
Is it used as the symbol of the USA?
A:
bald eagle
Q:
When it eats does it throw up pellets?
Q:
Is it a type of Owl with a white, heart-shaped face?
A:
Barn Owl
Q:
Is it a type of Owl with a white, heart-shaped face?
A:
Barn Owl
A:
owl
Q:
Is it kind of Kingfisher?
A:
kookaburra
Q:
Does it live on a farm?
A:
Chicken
Q:
Is it blue?
A:
blue parakeet
A:
raptor
Q:
Does it sound like it''s singing its name?
Q:
Is its color bright yellow?
Q:
Does it have yellow and black spiky feathers?
A:
zapdos
Q:
Does it burst into flames when it dies and is reborn from its ashes?
A:
peonix
A:
canary
Q:
Is it a common pet?
A:
cockatiel
Q:
Is it black?
Q:
Does it have a big beak?
Q:
Is it black?
A:
crow
A:
Toucan
A:
crow
Q:
Is it gray?
Q:
Does it have a black cap?
A:
chickadee
A:
sugar glider
Q:
Does it lay its eggs in other birds nests?
Q:
Does it laugh?
A:
kookaburra
Q:
Is it Kentucky''s state bird and is it red with some black?
A:
cardinal bird
A:
cuckoo
Q:
Is it a Pokemon that evolves from Pidgey?
Q:
Is it the second form of the Pidgey group in Pok''emon?
A:
pidgeotto
A:
pidgeot
Q:
Is it blue?
A:
blue jay
Q:
Is it colorful?
Q:
Is it red with a crest on its head?
Q:
Is it red?
A:
cardinal
A:
red crested breegull
Q:
Is it a pokemon?
A:
ho-oh
Q:
Does it burst into flames when it dies and is reborn from its ashes?
A:
phoenix
A:
hummingbird
A:
chickadee
Q:
Does it eat bugs from trees?
Q:
Is it a scavenger?
Q:
Is it blue?
A:
blue jay
Q:
Is it black?
A:
crow
Q:
Does it have a red chest?
Q:
Does it have a hard beak and peck on trees?
A:
woodpecker
A:
robin
Q:
Is it a famous bird in a cartoon or movie?
A:
canary
Q:
Is it red and is it Kentucky''s state bird?
A:
cardinal bird
A:
magpie
Q:
Does it live in rainforests?
Q:
Is its body red?
Q:
Does it have a big beak?
Q:
Does it peckat trees to find food?
A:
woodpecker
A:
tucan
A:
cardinal
Q:
Does it have a yellow underside?
Q:
Does it have a long beak?
A:
toucan
A:
yellow-bellied sap-sucker
Q:
Does it eat snails?
A:
toucan
A:
quetzal
Q:
Does it have a red head?
Q:
Is it red?
Q:
DOES IT HAVE A RED CREAST?
Q:
Is the male all bright red and the females brown?
Q:
Does its name begin with R?
A:
Robin
A:
cardinal
Q:
Is this a bird often associated with the coming of spring?
Q:
Is it associated with the coming of spring?
A:
robin
A:
Red-headed wood pecker
Q:
DOES IT REPRESENT A BASEBALL TEAM?
A:
ROBIN
A:
Red-bellied wood pecker
A:
cardinal
Q:
Does it have a partially orange head and a black and white striped back?
Q:
Is it native to a certain city in the U.S?
A:
baltimore oriole
A:
golden-fronted woodpecker
Q:
Can it be used by farmers as an alarm clock?
A:
rooster
A:
red headed woodpecker
Q:
Does it have a red breast?
Q:
Does it have a orange breast?
A:
mockingbird
A:
robin
Q:
Does it fly at the night.?
A:
bat
Q:
Does it eat worms?
Q:
Does it sound like it says ''caw''?
Q:
Does it make nests on churches?
A:
crane
A:
crow
Q:
Is it yellow?
A:
canary
Q:
Does it "Peck Wood"?
A:
woodpecker
Q:
Does it have huge wings?
A:
albatross bird
Q:
Does it sing a sweet song?
Q:
Is it black?
A:
blackbird
A:
bluebird
Q:
Dose it have white feathers?
Q:
Does it have a big mouth?
A:
pelican
Q:
Does it carry an olive leaf?
A:
dove
Q:
Does it say ''''cock a dodle do&quot;?
A:
chicken
A:
pigeon
Q:
Can you hear its loud call for miles?
A:
rooster
A:
blue jay
Q:
Is it black?
Q:
Does it make a long nest like a basket?
A:
African weaver bird
Q:
Is it black with yellow bill?
A:
Blackbird
A:
black crow
Q:
Does the male have a blue breast?
A:
blue wren
Q:
Does it cluck & lay eggs?
A:
chicken
Q:
Does it live in big cities?
Q:
Does it eat peanuts and have blue markings on it''s head?
A:
blue tit
A:
dove
Q:
Does it wake farmers up?
A:
rooster
A:
woodpecker
Q:
Is it often a house pet?
Q:
Is it small?
Q:
Is it mostly blue?
A:
parakeet
Q:
Does it live in jungles as well as in houses?
Q:
Is its coloring green, peach and blue?
Q:
Does it have sun colored feathers?
A:
Sun Conure
A:
peach-faced lovebird
Q:
Is it usually yellow in color?
A:
canary
A:
sun conure
Q:
Is it mostly yellow?
A:
canary
Q:
Can ti be found at most Pet Stores?
Q:
Is it the size of a cockatiel?
Q:
Does it have a crest?
A:
cockatiel
A:
caique
Q:
Is a full grown one small enough to fit in the palm of your hand?
Q:
Did it develop naturally in the wild?
A:
Zebra Finch
A:
Society Finch
A:
parakeet
A:
finch
Q:
Is it the Florida state bird?
A:
canary
Q:
Is it small and yellow?
A:
canary
Q:
Is it a beautiful bird that is very ''Lovey''?
A:
love bird
Q:
Does it have gray, green, and yellow feathers?
A:
Senegal parrot
Q:
Can it talk?
A:
parakeet
A:
scarlet macaw
Q:
Is there a Christmas song with this animal in it?
Q:
Is it found in the streets?
Q:
Does its name begin with a R?
A:
Robin
Q:
Is it white?
A:
Dove
A:
pigeon
Q:
Is it found on a farm?
Q:
Is it a symbol of peace?
A:
Dove
Q:
Is it a female chicken?
A:
Hen
A:
chicken
A:
turtle dove
Q:
Is it colorful?
Q:
Is your bird almost completely red?
Q:
Does it sound like it says ''cock-a-doodle-doo''?
A:
rooster
Q:
Is it small?
Q:
Is the bird completely red?
A:
cardinal
Q:
Does it have a black crest on its head?
A:
cardinal bird
A:
red robin
Q:
Is it a mythical bird?
A:
pheonix
Q:
Does it have long legs?
A:
flamingo
A:
cardinal
Q:
Does it spread its feathers to create a beautiful display?
Q:
Is it on a Fruit Loops Box?
A:
tocan
Q:
Is it very common?
A:
peacock
Q:
Is it found mostly in Australia?
A:
Rainbow Lorikeet
Q:
Is it a killer bird of Africa?
A:
Secretary Bird
A:
paradise bird
Q:
Does this bird swoop down to get you if you come too close to its young?
Q:
Does it have legs?
Q:
Does it have a brilliant green body?
A:
green jay
Q:
Does it fly?
Q:
Does it live in Europe?
A:
European robin
Q:
Does it have an orange eye line and a broad black band on its chest?
A:
Varied Thrush
A:
American Robin
A:
chicken
Q:
Does it build a nest from mud?
A:
barn swallow
A:
blue jay
Q:
Is it pink?
Q:
Does it have pink and grey feathers?
Q:
Does it have long legs?
A:
pink flamingo
A:
galah
Q:
Does it chirp?
A:
colored chick
Q:
Is ther a beanie baby of it?
A:
pinky the flamingo
A:
flamingo
Q:
Do people hunt it for food?
A:
pheasant
Q:
Does it have bright green feathers?
Q:
Is it related to a parrot?
A:
rainbow lorikeet
A:
quetzal
Q:
Does it live in the rainforest?
Q:
Are they colourful and eat bees?
Q:
Does it have a colorful striped beak?
A:
tucan
A:
rainbow bee eaters
Q:
Can you see it in your yard?
A:
painted bonnet
A:
toucan
Q:
Does it live around marshes?
Q:
Is it small?
A:
yellow warbler
A:
blue heron
Q:
Is it red and black?
Q:
Does it live in extremely cold climates?
A:
puffin
Q:
Does it wake you up in the morning?
A:
rooster
A:
scarlet tanager
Q:
Is it a deadly bird from Papau New Guinea with a casque on its head?
A:
cassowary
Q:
Is it red and blue?
Q:
Does it have a big beak?
A:
tucan
A:
bluebird
Q:
Does it live in cities?
Q:
Does it only sing at night?
A:
nightengale
Q:
Is it a native of Australia?
A:
pale-headed rosella
A:
pigeon
Q:
Is this a mythical animal?
Q:
Does your animal lay golden eggs?
A:
golden goose
Q:
Can it carry people on its back?
A:
hippogrif
A:
phoenix
Q:
Is it a rainbow colour?
A:
rainbow lorrikeet
Q:
Does it have a blue patch under it''s beak?
A:
mallee emu-wren
Q:
Does it use the stars to guide migration?
A:
Indigo bunting
A:
kingfisher
Q:
Is it associated with happiness by people?
Q:
Is this bird considered by people a representative of love?
A:
blue bird
Q:
Does it have a red chest?
Q:
Is it the sign of spring coming?
A:
cardinal
A:
robin
Q:
Does it have a long beak?
Q:
Does it has red colour on it&acute;s head?
A:
crane
A:
stork
Q:
Does it sit in gum trees?
A:
kookaburra
Q:
Does it appear in the spring?
Q:
Is it a medium sized animal?
Q:
Does it have a cackling laugh?
A:
Magpie
A:
chicken
A:
robin
A:
white dove
Q:
Is it the state bird of New York?
A:
blue bird
Q:
Is it a native of Hawaii?
Q:
Does it have black and white wings?
Q:
Is it a type of goose?
A:
hawaiin goose
A:
hoopoe
A:
kiwi
Q:
Does it eat carcasses?
Q:
Does it have a crooked neck?
Q:
Is it close to being extinct?
Q:
Does it honk?
A:
goose
A:
California condor
A:
vulture
Q:
Is it similar to a crow?
Q:
Is it black and white?
A:
Magpie
A:
raven
A:
crow
Q:
Does it have a red breast?
Q:
Does it peck a lot?
Q:
Is Foghorn Leghorn one of these?
A:
rooster
A:
wood pecker
Q:
Does the male have very long tail feathers?
Q:
Is it a Poke-mon?
A:
Tailow
A:
quetzal
A:
robin
Q:
Does it eat bugs from the air?
Q:
Does it fly at high speeds?
A:
swift
Q:
Is it purple in color and live in communities and benefit people by eating flying insects like mosquitoes?
A:
purple martin
Q:
Is it grey?
A:
pigeon
A:
swallow
Q:
Does it live on a farm?
Q:
Is it black?
Q:
Does it eat feed?
A:
chicken
A:
crow
Q:
Is it fancy and white and small?
Q:
Does it go "honk honk" and annoy everybody?
A:
goose
Q:
Does it have a strip of red skin on its head?
A:
chicken
A:
white silky
Q:
Does it have an orange beak?
Q:
Is it pink?
Q:
Is it taken care for by its mom?
A:
baby bird
A:
duck
Q:
Does it wake up Farmers?
Q:
Does it bury its head in the sand?
A:
rooster
Q:
Is it the female form of a rooster?
A:
chicken
A:
rooster
A:
chicken
Q:
Is it the state bird of Kansas?
A:
western meadowlark
A:
hen
Q:
Does it live where it''s cold?
Q:
Is it black?
Q:
Is it black with white stripes?
A:
loon
A:
crow
Q:
Does it have a wide wingspan?
A:
albatross
A:
penguin
Q:
Does it live in shrub steppe habitat?
Q:
Is it the size of a sparrow?
A:
chickadee
Q:
Does it mock the calls of other birds?
A:
mockingbird
A:
sage thrasher
Q:
Does it build a nest shaped like an old-fashioned baking oven?
Q:
Is it black?
A:
crow
Q:
Is it white?
A:
swan
A:
ovenbird
Q:
Is its name also used on a popular soap or chocolate bar ?
A:
dove
Q:
Does it have black and white feathers?
Q:
Does this bird have a colorful beak?
A:
puffin
Q:
Is it common in deciduous woods?
A:
black and white warbler
Q:
Is it a wader?
A:
crane
A:
magpie
Q:
Is it pink?
A:
pink flamingo
Q:
Is it native to Europe?
Q:
Do large numbers live in towns?
A:
pigeon
A:
European starling
Q:
Does it beat its beak against trees to make holes in it?
A:
woodpecker
Q:
Is it blue?
A:
blue footed booby
Q:
Is it native to New Zealand?
Q:
Is it a bird all in black?
A:
black swan
A:
tui
Q:
Does it coo?
A:
pigon
Q:
Is it a  sea bird?
A:
albatross
Q:
Is it aggresive?
A:
spearow
Q:
Is it red?
A:
cardinal
Q:
Does it have a very large beak?
Q:
Does it live in a marsh-type habitat?
A:
american bittern
A:
pelican
Q:
Is it  from the african savanna?
A:
ground hornbill
Q:
Does it have a light-colored breast and slate-gray back?
A:
slate-gray junko
Q:
Does it nest in or very near to people''s houses or barns?
Q:
Is it very common in Australia?
A:
Sparrow
A:
house wren
Q:
Does it cry?
A:
Sobbing Parrot
Q:
Does it cry?
A:
Sobbing Parrot
Q:
Does it live near water?
A:
kingfisher
Q:
Does it fly in a V shape?
A:
Goose
Q:
Does it live in the mountains?
A:
grouse
A:
crow
Q:
Is it magical?
Q:
Does it look like a horse?
Q:
Does it fly?
Q:
Does it have a horn?
Q:
Does its name start with the letter ''u''?
Q:
Does it fly and have a horn?
A:
flying unicorn
A:
unicorn
Q:
Does it start with ''p''?
Q:
Does it have a horn and wings, plus resemble both a Pegasus and Unicorn?
A:
Pegaun
A:
Pegasus
Q:
Does it fly and have a horn?
Q:
Is it a small animal?
A:
pig
Q:
Does it have wings and a horn, magic, and a horse''s body?
A:
winged unicorn
A:
unicorn
A:
unicorn
Q:
Does it have a beak?
Q:
Is it a mythical greek creature?
A:
peagusus
A:
hippogriff
Q:
Does  it have  a  horn?
A:
unicorn
Q:
Is it pink with blue hair?
A:
firefly the my little pony
Q:
Is it black?
A:
Thestral
Q:
Can you ride it?
A:
Pegasus
A:
Winged horse
A:
unicorn
Q:
Does it have a halo?
Q:
Is it bad?
A:
bangel
Q:
Does it defeat evil and help others?
A:
halominicalo
A:
angel
Q:
Does it have a beak and a lion''s tail?
Q:
Is it in Harry potter?
Q:
Does it have the hindquarters of a horse?
Q:
Does it have eagle talons for front legs?
A:
griffen
A:
hippogriff
Q:
Is it orange?
Q:
Is it an ancient mythical creature?
A:
Griffin
A:
Crumple-horned Snorkack
A:
Griffin
A:
griffin
Q:
Is it something most people have heard of?
Q:
Does it look like a pig?
A:
flying pig
Q:
Does it have scales?
Q:
Is it like a pig and a fish?
A:
piffy
A:
dragon
Q:
Does it spit fire?
Q:
Its a pokemon?
A:
ho-oh
A:
dragon
Q:
Is it 1/2 man and 1/2 horse?
A:
centaur
Q:
Is it famouse for Valentiene''s Day?
A:
cupid
Q:
Does it hate the sun?
A:
vampire
Q:
Is it from pokemon?
A:
Butterfree
A:
flying monkey
Q:
Is it a Pokemon that begins with A?
A:
articuno
Q:
Is it from the "Harry Potter" book series?
Q:
Did it come from the playstation game Tomba?
A:
pheonix
A:
hippogriff
Q:
Is it purple?
A:
flyer
Q:
Is it a member of the second most powerful race in the universe?
A:
kamiena
A:
cherubim
Q:
Does it have a single horn in the middle of its head?
Q:
Is it purple, have one eye and eat people?
A:
one eyed one horned flying purple people eater
A:
unicorn
Q:
Is it an extinct reptile?
Q:
Rapet?
A:
whale
A:
archaeopteryx
Q:
Is it a mythological creature?
Q:
Is it part lion, part eagle?
A:
griffin
Q:
Is it a flying horse?
Q:
Does it belong to Zeus?
A:
pegazeus
A:
Pegasus
Q:
Is it a prehistoric animal that is extinct?
A:
pterodactle
A:
harpy
Q:
Does it sleep in the daytime?
Q:
Is it black and white?
A:
cow
Q:
Is it a mammal?
Q:
Does it live in a cave?
A:
bat
A:
elf owl
Q:
Is it a Pokemon?
A:
oddish
Q:
Does it come from the rainforest?
A:
grey african parrot
A:
owl
Q:
Does it have bright colours all over it?
Q:
Does it have stripes?
A:
butterfly
Q:
Is it annoying?
A:
budgie
A:
flamingo
Q:
Does it cluck and lay eggs?
Q:
Does it have more than two legs?
A:
cockroach
Q:
Does it have a big beak?
A:
pelican
A:
chicken
Q:
Does it have a white head and a black body?
A:
bald eagle
Q:
Is it grey and white with a hard head?
A:
gunnie
Q:
Does it have black and white stripes?
A:
zebra
Q:
Does it bark?
A:
dog
Q:
Does it sometimes live in the mountains?
Q:
does it have 6 limbs?
A:
Gorfilgan
A:
periguine falcon
Q:
Does it eat people when they''re dead?
A:
Vulture
Q:
Is it from a Harry Potter book?
Q:
Is it a lion and a bird mixed?
A:
griffin
A:
buckbeak
A:
blackbird
Q:
Is it extinct?
Q:
Does it start with a ''p''?
Q:
Does it end in an ''l''?
Q:
Is the second letter ''t''?
Q:
Does it live in your computer?
A:
virtual pet
Q:
Is it on a Yugioh Card?
A:
Ptryl, the Yugioh
Q:
Dose it have &quot;rosy red cheeks&quot;?
A:
cockatiel
A:
pterodactyl
A:
pterodactyl
Q:
Is it often a pet?
Q:
Is it a mythological creature?
A:
Pegasus
A:
pickle-winged fish
Q:
Is it a mythical creature?
Q:
Does it breathe fire?
Q:
Is it not a dragon?
A:
not a dragon
Q:
Is it imaginary?
A:
my imaginary friend
A:
dragon
Q:
Is it purple. or, is it slimy?
A:
purple people eater
Q:
Does it have wings and a horn?
Q:
Is it a beautiful powder, sparkling white?
A:
Pegasus
A:
unicorn with wings
Q:
Does it have a horn?
A:
unicorn on a bird
A:
Pegasus
Q:
Does it have a high crest?
A:
pteranodon sternbergi
Q:
Is it related to the nowadays dragonfly?
A:
prehistoric dragonfly
Q:
Does it fly with no feathers, live in a tree, is on a card is it Pookeu the Yugioh?
A:
Pookeu the Yugioh
Q:
Is it an early pterosaur?
A:
Petinosaurus
Q:
Is it a dragon with a 35 foot wingspan?
A:
Prehistoric dragon
A:
pteranodon
Q:
Is it imaginary?
Q:
Is it very small?
Q:
Is it short and chubby?
Q:
Does it have one letter in its name?
Q:
Does it have a single horn?
Q:
Does it look like a bird?
A:
pterodactyl
A:
unicorn
A:
maximo
A:
chamber  turtles
Q:
Does it breath fire?
Q:
Does it fly?
A:
corrona
A:
dragon
Q:
Does it hibanate?
A:
fairy
Q:
Does it have spots?
A:
purple speckled lizard
Q:
Is it imaginary?
Q:
Is he a great friend who lives under your floor boards?
A:
Friend
A:
Ranger, the rat terrier
A:
snozzery
Q:
Does it haunt?
Q:
Is it freak-like?
Q:
Is it a spooky spirit from the dead?
A:
ghost
Q:
Does it have a large tail pipe?
Q:
Does it poop?
A:
slimoray
A:
car
Q:
Does it fly?
A:
dragon
A:
dinosaur
Q:
Is it two imaganary  things mixed?
Q:
Is it pink with a tool belt?
Q:
Is it a cartoon?
A:
abobthebuiderbarbie
Q:
Does it eat carrots?
Q:
Is it living?
Q:
Does it fly on Christmas eve?
A:
reindeer
A:
My Imagiany friend
A:
Bugs Bunny
A:
abobthebuilderbarbie
Q:
Does it have legs?
Q:
Have you answered yes for the first question and then answered no and then continued this pattern?
A:
yes and no button
A:
dogfairy
A:
fairydragon
Q:
Does it suck blood?
A:
Vampire
Q:
Does it breath fire?
A:
fire breathing dragon
A:
Dark Dragon
Q:
Does it spit fire?
Q:
Is it a ghost?
Q:
Is it anyone''s imaginary friend?
A:
umphalumphicus
A:
pokemon
Q:
Is it kind of like a dinosaur, but it''s different?
Q:
Is it a dragon type?
Q:
Is it a scary firebreathing dragon?
A:
scary firebreathing dragon
A:
dragon
Q:
Its another pokemon?
A:
lugia
A:
dragon
Q:
Does it have scales?
A:
Dragon
A:
wrym
Q:
Is it really big?
Q:
Does it have a horn?
Q:
Does it have wings?
Q:
Is it friendly?
Q:
Is it like a horse?
A:
unicorn/pegusus
A:
griffudious
Q:
Does it breath ice?
A:
ice dragon
A:
alicorn
A:
unicorn
Q:
Is it a type of dinosor?
Q:
Is it a pokemo?
A:
aerodactyl
Q:
Does it have scales?
A:
dragon
A:
teradactyl
Q:
IS IT A POK-E-MON?
Q:
Does it have fangs?
A:
Katafloss
A:
aerodactol
Q:
Does it have arms, wings, AND legs?
Q:
Does it breath steam?
Q:
Is it''s name fred?
A:
dragon
A:
steamer dragon
Q:
Is it the flying horse that flew hercules?
A:
pegasus
A:
dragon that doesn''t spit fire
Q:
Does it fly with Han Solo?
A:
Chewbacca
A:
wyvern
Q:
Does it have a horn?
Q:
Is it a flying type of horse with a horn?
A:
flying unicorn
A:
unicorn
Q:
Does it live at the North Pole?
A:
reindeer
Q:
Is it furry?
Q:
Does it fight in a bubble?
A:
mew
Q:
Is it like a person?
A:
flying monkey
A:
gargoyle
Q:
Is it purple?
Q:
Do they abduct you on flying saucers?
A:
Alien
A:
hippogriff
A:
ferret
Q:
Does it have wings ?
Q:
Does it live in a cave?
Q:
Is it an extremely dangerous animal?
Q:
The watermorf  can turn into water in danger or to have fun.?
A:
watermorf
Q:
She is a new friend that can help when you need it.?
Q:
Does it roar and  be you friend?
Q:
Is it a character from Yu-gi-oh?
A:
blue eyes white dragon
A:
dragon
Q:
Is it a yugioh card?
A:
dark magician girl
A:
placy
Q:
Is it a dinosaur?
A:
teradactyl
A:
dragon
Q:
Does it belong to Willy Wonka?
A:
wangdoodle
Q:
Are it''s bones still fownd arownd?
Q:
Does it have feathers?
A:
flying dinosaur
A:
bat
Q:
Does it sting?
A:
bee
A:
horseshoe bat
Q:
Is it red with black spots?
Q:
Ladybug?
Q:
Is it more than 2 colours?
A:
labybird
A:
Batterfly
Q:
Does it like flowers?
Q:
Is it spotty?
A:
moth
A:
butterfly
A:
ladybug
Q:
Is it a member of the beetle family?
A:
scarab
Q:
Is it extinct?
Q:
Did it have a curved beak?
Q:
Is it a  type of bird?
Q:
Is it from the period of dinosaurs?
A:
terradactile
A:
dodo
Q:
Does it has wings and fur?
Q:
Is it a small flightless bird?
A:
dodo bird
Q:
Does it eat horseshoe crab eggs?
A:
Rhamphoryncus
A:
teradactl
A:
dsungaripterus
Q:
Is it a dinosour?
Q:
Does it have feathers?
A:
archaeopterix
Q:
Is it the size of a WWII fighter plane?
A:
Quetzalcoatlus
A:
taradactle
Q:
Is it a prehistoric bird?
Q:
Does it begin with the letter D?
A:
dodo bird
A:
pteradactyl
Q:
Did it have large large crest that slightly curved forward, and did it live in the Early Cretaceous on the coast of what is now Brazil?
Q:
Does it have a crest larger than its wing?
A:
Nyctosaurus
A:
Tapejara
Q:
Does it fly, have wings, and have no feathers, begin with a Lin, and end with a dsay?
A:
Lindsay the Digimon
Q:
Does it sit on the backs of dinosaurs and eat parasites like an oxpecker?
A:
Arougnathus
Q:
Is it a large pterosaur?
Q:
Is it the largest thing that ever flew?
A:
Quetzalcoatlus
A:
Ornithochirus
Q:
Was it a prehistoric giant dragonfly?
A:
Meganuera
A:
sordes
Q:
Does your animal buzz?
Q:
Is it a pest?
A:
fly
Q:
Does it carry germs?
A:
fly
A:
bee
A:
flying fish
Q:
Is it extinct?
Q:
Is it  big?
Q:
Is it extinct?
Q:
Do some little kids see it on Chirstmas?
A:
reindeer
Q:
Does it stay on the ground?
A:
dinosaur
Q:
Is it a common dinosaur?
A:
pterodactyl
A:
coelacanth
Q:
Do you use a trojan condum?
A:
I  a m  h o r n y
A:
wooly mammoth
Q:
Is it in my mind?
A:
flying purple dragon
A:
fly
Q:
Is it green, from outer space and weird?
A:
alien
Q:
Is it brown or gray?
A:
flying squirrel
A:
pterodactyl
Q:
Does it eat nuts?
Q:
Does it need a machine in order to fly?
Q:
Does she have an invisible airplane?
Q:
Is it famous?
A:
wonderwoman
A:
circus monkey
Q:
Is it hairy?
Q:
Does it live in trees?
Q:
Can it move on the ground?
Q:
Do they have armies?
A:
human
A:
ape
A:
fumpy
Q:
Does it walk on 4 legs?
A:
hippo
Q:
Is it on Nickelodeon?
Q:
Are you one of them?
A:
Human
A:
Patrick Star
Q:
Can its tears cure cancer?
A:
Chuck Norris
Q:
Does it have tentacles coming out of it''s belly?
A:
Centauri
A:
Human
Q:
Does he have a four-dimensional pocket?
Q:
Does she have ears shaped like a bow?
A:
Dorami
Q:
Can he use Kung Fu?
A:
Wong Dora
Q:
Does he have a really strong hiari manto?
A:
El Matadora
Q:
Is it a mini version of Doraemon?
A:
mini dora
A:
doraemon
Q:
Is he good at Kung Fu?
A:
Wong Dora
Q:
Can he turn into a wolf?
A:
Dora Nichov
Q:
Can he use magic?
A:
Dora Med The Third
Q:
Does he have a really strong air gun?
A:
Dora The Kid
Q:
Is he really good at soccer?
A:
Dora Rinho
A:
human being
Q:
Is it a marsupial?
Q:
Is it black?
Q:
Does the color vary from one to another?
Q:
Does it have bat like eyes?
Q:
Is it stupid?
A:
lisa
A:
sugar glider
A:
flying squirrel
Q:
Does it fight crime?
A:
batman
A:
bat
Q:
Does it have a food in its name?
Q:
Dose it eat acorns.?
Q:
Is it native to australia?
A:
sugar glider
A:
flying squirrel
Q:
Does it have a weird call?
A:
soupmungle
A:
sugar glider
Q:
Is it sometimes called best friend to a human?
A:
dog
Q:
Is is it cute and cuddly?
Q:
Does it live in Australia?
A:
flying squirrel
Q:
Does it chatter in a different language?
A:
flying squirrel
A:
palmaranion
A:
flying squirrel
Q:
Does it have a bushy tail?
Q:
Does it help Santa Claus?
Q:
Is it  an Alaskan Malamute?
A:
alaskan amalamute
Q:
Is it red or gray?
A:
flying squirrel
A:
reindeer
Q:
Does it have big eyes?
Q:
Does it carry its babies in a pouch?
A:
sugar glider
Q:
Does its head resemble a fox?
Q:
Does it have wing like features?
A:
flying squirrel
A:
cologula
Q:
Can it fly for a very long time without stopping?
A:
SuperSqurriel
A:
flying squirrel
Q:
Does it eat people and spit out their bones?
A:
geomonkey
Q:
Does it live in a man-made house?
Q:
Is it a reptile?
A:
anaconda
A:
it was a human stupid
A:
flying squirrel
Q:
Does it have antennae?
Q:
Is it cute?
A:
moogle
Q:
Does it sleep upside down in trees during the day?
A:
bat
Q:
Is it an insect?
A:
fly
A:
roach
Q:
Does it have a bushy tail?
A:
flying squirrel
Q:
Is it alive?
Q:
Was it created by Steven Speilberg?
Q:
Can it fly?
Q:
Does it breath fire?
A:
dragon
A:
batman
A:
e.t.
Q:
Is it a crime fighter?
Q:
Is it a sidekick?
A:
Robin
Q:
Super heroes?
A:
super man
A:
batman
Q:
Does it have wings?
Q:
Does it have a colorful beak?
A:
cockatoo
Q:
Is it mythical?
A:
farie
Q:
Is it a tiny puffball?
A:
Lil''Fuzz
A:
bat
Q:
Does it use reindeer to fly?
A:
santa claus
Q:
Does it eat little Children?
A:
teacher
A:
flying squirrel
Q:
Is it from a cartoon?
A:
dumbo the flying elephant
A:
bat
Q:
Does it have fur?
Q:
Does it hang upside down?
Q:
Does it suck blood?
Q:
Is it really really big?
Q:
Does it suckle its young?
A:
vampire bat
Q:
Is it like a human?
A:
vampire
A:
fly
Q:
Does it hibernate?
Q:
Does it suck blood?
Q:
Does it talk?
A:
vampire
A:
vampire bat
Q:
Does it live in caves?
A:
bat
A:
doormouse
Q:
Does it eat fruit?
Q:
Does it eat fruit AND suck blood?
A:
vampire bat
A:
fruit bat
A:
vampire bat
Q:
Is it the world''s largest bat?
Q:
Does it eat fruit?
Q:
Does the head look like a head of a red fox?
A:
flying fox
A:
fruit bat
Q:
Does it lap up blood?
A:
vampire bat
A:
flying fox
Q:
Is it the world''s smallest bat?
Q:
Does it eat fruit?
Q:
Is it brown and is very very small?
A:
Little Brown Bat
A:
fruit bat
A:
bumblebee bat
Q:
Is it hard to find?
Q:
Does it have super good hearing?
Q:
Does your animal eat fruit?
Q:
Is it commonly kept as a pet?
A:
sugar glider
Q:
Does it live in Africa?
A:
african bat
Q:
Does it eat mealworms?
A:
sugar glidar
A:
fruit bat
Q:
Does it eat bugs?
A:
bat
A:
fruit bat
Q:
Is it sold in pet stores?
Q:
Does it walk?
A:
sugar glider
A:
fruit bat
Q:
Is it a future animal, descended from the frog-eating bat?
A:
deathgleaner
A:
flying fox
Q:
Does it lap up blood?
A:
vampire bat
Q:
Does it rime with "square mat"?
A:
fruit bat
Q:
Does it eat insects?
A:
bat
A:
fruit bat
Q:
Does it eat meat?
Q:
Does it have stripes?
Q:
Is it domesticated?
Q:
Is it a land and water animal?
A:
penguin
Q:
Does it fly, have blue stripes, reminds you of your teacher, and is NOT a flying, blue-striped cat?
A:
poochy, the amazing flying, blue-striped dog.
Q:
Can it fly and does it live in australia?
A:
sugar glider
A:
cat
A:
tiger
Q:
Is it an animal?
Q:
Does it eat fish?
Q:
Is it a non-flying bird?
A:
penguin
Q:
Is it a winged cat?
A:
dalvarian
Q:
Does it have one horn on top of its head.?
A:
unicorn
Q:
Is it big?
A:
puffin
A:
horse
Q:
Can this animal be a pet?
Q:
Terg eghyndj?
A:
horse
A:
mastiff dog
Q:
Does your animal have a horn?
Q:
Does it need a haircut even more than YOU, smells even worse than YOU, and is out to snuff bad children like YOU (YES YOU!!!) when you''re sleeping?
A:
boogeyman
Q:
Is it purple?
A:
One-eyed one-horned flying purple people-eater
A:
unicorn
Q:
Does it have legs?
Q:
Does it like mookie?
A:
wheaten terrier
Q:
Is it a dog type animal?
Q:
Is it an Egyption God?
A:
Anubis
A:
flying wolf
Q:
Is it an Egyption Godess?
A:
Bastet
Q:
Does it live in hair or fur?
A:
nit
A:
bats
A:
wombat
Q:
It it a Pokemon that aws cloned to make Mewtwo?
A:
mew
Q:
Dose it live in the water?
Q:
Is it really really really big?
A:
blue whale
A:
blue platasurus
A:
spike
Q:
Does it have antlers?
Q:
Does it live in Africa?
A:
okapi
Q:
Is Bullwinkle one?
A:
moose
Q:
Is it magical?
Q:
Does it know Santa?
A:
reindeer
A:
Togglemule
A:
reindeer
Q:
Is it small?
Q:
Is it black?
Q:
Does it have a tail?
Q:
Is it a monkey?
A:
howler monkey
Q:
Is it a type of possum?
A:
sugarglider
A:
witch cat
Q:
Is it a large insect?
Q:
Does it have black and yellow stripes?
A:
bumble bee
A:
june bug
Q:
Is it eyes like a kaliedascope?
A:
fly
Q:
Does it resemble a ground mammal?
A:
flying fox
Q:
Is it a baby?
A:
hornet
A:
bee
Q:
Does it hang upside down?
Q:
Does it live in Australia?
Q:
Does it fly through the trees?
Q:
Does it resemble a flying squirrel?
A:
sugar glider
A:
flying squirrel
Q:
Does its arms skin turn into wings???
A:
flying squirrel
A:
bush baby
A:
flying squirrel
Q:
Does it make honey?
A:
bee
Q:
Does it really fly?
Q:
Is it a marsupial?
A:
sugar glider
Q:
Is it made from stone?
A:
gargoyle
Q:
Is it rotund,yellow and EATS honey?
Q:
Can it talk?
A:
flying winnie the pooh
A:
killer bee
Q:
Is it pink?
A:
Mew
A:
flying fox
Q:
Does it eat nectar?
A:
sugar glider possum
Q:
Is it a muppet?
A:
muppets from space
Q:
Does it hop?
A:
rabbit
Q:
Does its head resemble a fox?
A:
cologula
Q:
Does it glide?
A:
sugar glider
A:
raccoon
Q:
Can it be ridden?
Q:
Does it usually have an owner?
A:
horse
Q:
Does it have a horn in the middle of its forehead?
Q:
Did Hercules ride one?
Q:
Is it in a greek myth of its name?
Q:
Does it live in fairy tales and has a magic horn?
A:
unicorn
A:
Pegasus
A:
unicorn
Q:
Is it a cross between two animals?
A:
Pegaun(pegisus/unicorn)
A:
unicorn
Q:
Does it have a hump on it''s back?
A:
camel
A:
Pegasus
Q:
It lives in the jungle?
Q:
Does it have brown fur?
A:
flying monkey
A:
gorilla
Q:
Is a Pokemon that is believed to be extinct?
Q:
Can it shoot lightning from its cheeks?
A:
pikachu
A:
mew
Q:
Is it a clone?
A:
mewtwo
Q:
Is it an extinct?
A:
tiranosaurs
A:
puppy
Q:
Is it colourful?
Q:
Is it black and yellow?
Q:
Does it spin a cocoon?
A:
butterfly
Q:
Is it considered mean?
Q:
Does it make honey?
Q:
Does it have a stinger?
Q:
Is it a bee?
A:
Bumble Bee
A:
yellow jacket
A:
bee
Q:
Is it smaller than a bee?
A:
wasp
Q:
Does it sting?
A:
wasp
Q:
Is it larger than a mountain and still growing?
A:
Dragon
A:
hornet
Q:
Does it light up in the dark?
A:
lightning bug
Q:
Is it an animal that lives in Australia?
Q:
Does it make honey?
A:
bee
Q:
Does it like flowers?
Q:
Is it a herbivore?
A:
lady bug
A:
Butterfly
A:
frogfish
Q:
Does it like potato?
A:
potato bug
Q:
Is this an imaginary animal?
Q:
Is it a yugioh monster card a dark witch?
A:
dark witch
Q:
Does it have strong electric attacks? Is it a legendary electricity bird?
A:
Zapdos
A:
pikachu, the mouse pokemon
Q:
Does it make honey?
Q:
Does it have fur on it''s butt?
A:
bumble bee
A:
honeybee
Q:
Does it sting?
A:
bumblebee
Q:
Is it a yellow beetle with black spots that eats other insects?
A:
ladybug beetle
Q:
Does its wings sound like a humming sound?
A:
humming bird
Q:
Does it have a colorful beak?
A:
toucon
Q:
Was it once a caterpillar?
A:
butterfly
Q:
Is it very,very long?
A:
chinese dragon
A:
hoverfly
Q:
Does it have spots?
Q:
Does it have stripes or other markings on it?
Q:
Is it red with black spots?
Q:
Does it have soft wings?
Q:
Is it round?
A:
lady bug
A:
butterfly
A:
ladybug
Q:
Does it live in a flying saucer?
Q:
Is it make belive or is it real?
Q:
Does it fly?
A:
fly
A:
frisby sqirle
A:
alien
Q:
Does it live in the Amazon?
Q:
It is beautiful?
Q:
Is it attracted to light?
Q:
Is it extremely colorful?
Q:
Did it live in the dinousour times and still lives now and is also a tasty treat for lizards?
Q:
Lives in your garden?
A:
butterfly
A:
Dragonfly
A:
butterfly
A:
moth
Q:
Is it very rare and lives in the rainforest?
A:
blue morph butterfly
A:
butterfly
A:
blue morph butterfly
Q:
Does it swim?
Q:
Is it really big?
A:
dragon
A:
flying fish
Q:
Does this animal have colorful feathers with colored spots on them?
A:
peacock
Q:
Is it nocturnal?
A:
lunar moth
Q:
Dose it breath fire?
A:
dragon
A:
monarch butterfly
Q:
Do you catch it and dislike it when you do?
Q:
Is it red and has black dots?
Q:
Dose it have scales or no fur?
Q:
Is it an insect?
A:
ladybird
A:
dinosaur
A:
ladybug!
A:
flu virus
Q:
Is it red?
Q:
Is it long?
A:
firefly
A:
ladybug
Q:
Does it migrate?
A:
monarch butterfly
Q:
Does it breath fire?
A:
dragon
A:
ladybug
Q:
Does it have antennaes?
Q:
Does it have 4 wings?
Q:
Does it hunt animals?
Q:
Does it fly 25 at mph and catch insects in the air?
A:
dragonfly
Q:
Does it fly?
A:
dragonfly
A:
praying mantis
Q:
Is it orange and black?
Q:
Does it eat nectar?
Q:
Is it a butterfly?
Q:
Is it a certain type of butterfly?
A:
Tiger Swallotail
A:
butterfly
Q:
Is it a WNBA Basket Ball team?
A:
monarch butterfly
A:
beetle
A:
monarch butterfly
Q:
Was it once a caterpillar?
A:
butterfly
Q:
Is it green?
Q:
Is it named after a mythical beast?
A:
dragonfly
Q:
Does it look like a dragon fly but smaller?
A:
sewing neddle
Q:
Is it a insect?
A:
dragon fly
A:
praying mantis
Q:
Does its wings sound like a humming sound?
Q:
Does it live entirly on insects?
A:
the blue aeshna
Q:
Does it look human?
A:
Fairy
A:
humming bird
Q:
Is it mythical?
A:
farie
A:
dragonfly
Q:
Does it have a tail?
Q:
Does it come around in the spring?
Q:
Does it have an engine?
A:
Stock Car
Q:
Does it have transparrent wings?
A:
Lacewing
A:
butterfly
Q:
Does it have horns?
A:
dragon
A:
dragonfly
Q:
Does it have a stinger?
Q:
Is it thin, and usually black?
A:
wasp
A:
bumble bee
Q:
Does it bury a dead carcass for its larvae to eat?
Q:
Does it kidnap humans for the perpose of disection and study?
A:
martian
A:
beetle
Q:
Is it dangerous?
Q:
Does it fly around in outer space?
A:
alien
A:
bombardier beetle
Q:
Does it lay eggs on your food?
A:
fly
Q:
Is is green and very small?
Q:
Is it carnivorous?
A:
mantis
Q:
Does it suck plant juices?
A:
aphid
A:
green fly
Q:
Is it long and green?
A:
Praying mantis
Q:
Is it small?
A:
mosquito
A:
butterfly
Q:
Is it a person?
Q:
Does it turn into a bat and drink people''s blood?
Q:
Does it also suck your brains?
A:
math teacher
A:
Dracula
Q:
Is it yellow or green?
Q:
Is she friends with Peter Pan?
A:
Tinker Belle
Q:
Does she have a sharp spear?
A:
dark witch
Q:
Is it irish?
A:
leprechaun
A:
bogie
Q:
Can he lift a car?
Q:
Is it more powerful then a super man?
A:
GOD
A:
superman
Q:
Is it used commonly in fantasy books?
A:
fairy
A:
flying person
Q:
Does it have wings?
Q:
Does it live in water?
Q:
Does it have six legs?
A:
dragonfly
Q:
Can it breath flame?
Q:
Does it have eagle talons for the front feet?
A:
Water Griffin
A:
dragon
Q:
Does it live around water?
Q:
Does it taste with its feet?
A:
fly
Q:
Does it have a short body?
A:
fly
A:
dragonfly
Q:
Does it live in the water, is it a cousin of a fire breathing dragon but breaths bubbles instead of fire and does it eat flying fish?
A:
Water Dragon
A:
flying fish
Q:
Does it breathe fire?
Q:
Is it an oarnge Pokemon?
A:
charizard
Q:
It''s a baby dragon?
Q:
It''s very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very cute!?
Q:
Is it a fantsy?
A:
dragon
A:
usul
Q:
Is it a neopet?
A:
shoyru
A:
dragon
Q:
Is it a pokemon?
A:
Ho-oh
Q:
Does it have a beak, five eyes and fifty legs?
Q:
Does it breath fire, eat lamas, do tricks and have no tail?
A:
Ingreditut
A:
tuttyilusin
Q:
Does it fly?
Q:
Does it have two heads?
A:
two headed dragen with only two eyes
A:
Dragon
A:
dragon
Q:
Is it colorful?
Q:
Does it live near water?
Q:
Does it fly backwards?
Q:
Can it hover?
A:
dragonfly
A:
hummingbird
Q:
Does it have a beak?
A:
parrot
A:
dragonfly
Q:
Is it imaginary?
Q:
Does it fly backwards?
Q:
Is it all pink?
Q:
Does it fly into the sun?
A:
fire bird
A:
pink flying pig
A:
unicorn
Q:
Does it fly into the sun?
A:
fire bird
Q:
Does your animal have all the colors of the rainbow on its body?
A:
rainbow unicorn
Q:
It is a dragon made with frost thorns?
A:
frost wyvern
A:
unicorn
Q:
Does it have four wings?
A:
dragonfly
Q:
Is it smaller than an ant?
A:
aphid
Q:
Does it have a beak?
A:
humming bird
Q:
Is it reptilian?
A:
flying lizard
Q:
Does it bite?
A:
dragonfly
A:
butterfly
Q:
It is small and it is dark colored and it is nice.?
Q:
Does it say ''cuckoo- cuckoo''?
A:
cuckoo bird
A:
baby dragon
A:
dragonfly
Q:
Is it green, glowing, and traveling in a spacecraft?
A:
alien
Q:
Is it pink?
Q:
Does it float in the sky an is made of water and rains?
A:
cloud
A:
pink elephant
Q:
Does it swim and fly?
Q:
Can you see it?
Q:
Does it have legs?
A:
flying fish
Q:
Is it a flying fish?
A:
flying fish
Q:
Can it fly without wings?
Q:
Is it a type of snake?
A:
flying snake
A:
chinese dragon
A:
snake
Q:
Is it a shapeshifter?
A:
boggart
A:
germ
Q:
Can you ride it?
A:
horse
Q:
Does it have one eye one horn?
A:
one eyed one horn flying purple people eater
Q:
Does it have legs?
Q:
Does it have eight legs?
A:
the flying spider
Q:
Does it have scales?
A:
frilled lizard
A:
flying frog
Q:
Can you see it without a microscope?
Q:
Is it from Alien Planet?
A:
Eosapien
A:
flying snake
A:
virus
Q:
Is it a lepidopteran?
Q:
Does it drink blood from other animals.?
Q:
Does it have sand in its name?
A:
sand fly
A:
mosquito
Q:
Does it hop?
Q:
Does it burrow in the soil?
Q:
DOES IT RUN?
A:
dog
Q:
Does it sing with its legs?
A:
Grasshopper
A:
June beetle
A:
grasshopper
Q:
Does it eat rotten food?
Q:
Does it give you the creeps?
Q:
Does it sting?
A:
wasp
A:
cockroach
Q:
Is it an insect?
A:
fly
A:
bat
Q:
Does it make some kinds of food?
A:
bee
Q:
Does it eat it''s prey head first?
Q:
Does it stink?
A:
stink bug
A:
praying mantis
Q:
Does it live in the grass?
A:
grasshopper
Q:
Does it have more then 2 wings?
A:
dragonfly
Q:
Does it evolve into Mewtwo?
A:
mew
Q:
Does it have terrible cry?
A:
pterodacto
Q:
Does it have really long legs?
A:
moth
A:
Crane Fly
Q:
Does it live in a di-monarchial caste colony?
Q:
Is it really really small?
Q:
Does this animal feed its young royal jelly for a short period of time?
Q:
Can it kill some?
Q:
Is it an insect?
Q:
Is it a small but long insect with long wings often found near ponds, and is it a relative of the butterfly?
A:
dragonfly
Q:
Is it yellow and black and go Bzzzzzz?
A:
bee
A:
ant
A:
killerbee
Q:
Does it eat wood?
A:
termite
Q:
Does it fly?
Q:
Can it sting you?
A:
honeybee
Q:
Does it eat wood?
A:
Bat
A:
fly
A:
ant
Q:
Does it come out of your purse?
A:
moth
Q:
Is it an insect that stings and makes you itch?
Q:
Does it have stripes?
A:
bee
Q:
Is the female different than the male?
Q:
Is the female the only one that sucks blood?
A:
mosquito
A:
female fire ant
Q:
Does it throw up and then eat?
A:
fly
Q:
Do they live in colonies?
A:
ant
A:
mosquito
Q:
Is it fuzzy?
A:
bee
Q:
Does the animal chnge into vampires in stories?
A:
bat
Q:
Does it live under the ground?
Q:
Does it destroy wood?
A:
termite
Q:
Can it lift a very heavy weight for its size?
A:
Fly
A:
ant
Q:
Does it suck up nector?
A:
humming bird
Q:
Does it light up?
A:
firefly
A:
gnat
Q:
Is it red and black?
Q:
Is it a mammal?
A:
Ninja
A:
ladybug
Q:
Does it smell bad?
A:
bat
Q:
In films, do vampires turn into these?
A:
bat
Q:
does it live in the sand?
A:
queen ant
Q:
Is it annoying when it sheds it''s skin?
A:
locust
Q:
When it bites you does it itch?
A:
masqito
Q:
Does it breathe fire?
A:
dragon
Q:
Does its wings sound like a humming sound?
A:
humming bird
Q:
Do children try to catch it when it is night-time?
A:
lightining bug
A:
termite
Q:
Does it like the dark?
Q:
Does it buzz loudly?
Q:
Does it live in Africa?
Q:
Does it drink blood?
Q:
Does this animal cause the most human deaths?
A:
mosquito
Q:
Does it have stripes?
A:
cheetah
Q:
Does it live in hot places?
A:
mosquito
A:
tetse fly
Q:
Does it look like a grass hopper / giant fly?
A:
cycada
A:
tse tse fly
Q:
Does it light up?
A:
firefly
Q:
Do they come out in the winter?
Q:
Does it drink blood?
A:
mosquito
A:
cicada
Q:
Does it suck blood?
A:
mosquito
Q:
Is it a type of fly?
Q:
Does It Sting?
A:
horse fly
A:
house fly
Q:
Is it from Alien Planet?
A:
Sea Strider Nymph
A:
beetle
Q:
Does it glow?
Q:
Does it scare the living?
Q:
Is it a pokemon?
A:
gengar
Q:
Is it a fantasy fire breathing thing?
A:
dragon
A:
ghost
Q:
Is it a horse with wings?
A:
Pegasus
Q:
Does it glow in the dark?
A:
lightning bug
A:
moth
Q:
Is it a mammal?
Q:
Is it very small?
Q:
Does it eat fruit during the night?
A:
fruit bat
Q:
Does it have hair?
A:
bat
Q:
Does it sleep while hanging from the ceiling?
A:
bat
A:
mosquito
Q:
Can it see at night?
Q:
Is it a fantasy animal?
Q:
Does it breathe fire?
A:
dragon
Q:
Does it stalk people at night and drink their blood?
A:
vampire
Q:
Does it cackle?
Q:
Is it unseen?
A:
super soilder
A:
whitch
Q:
Does it have angel wings?
A:
Pegasus
A:
batman
Q:
Does it hang upside down?
Q:
Does it drink human blood?
Q:
Does it flip out?
A:
Ninja
A:
vampire
Q:
Is it bigger than a bat?
Q:
Is it''s purpose to flip out and kill people?
A:
Ninja
A:
fox bat
A:
bat
Q:
Does it ride a broom?
A:
witch
Q:
Is it on t.v.?
A:
dark angel
A:
tic
A:
gargoyle
Q:
Is it an insect?
Q:
Is it dirty?
Q:
Does it eat wood?
A:
termite
Q:
Is it Brown?
Q:
Does it suck blood?
Q:
Is it almost microscopic?
A:
flea
A:
mosquito
Q:
Is it EXTREMELY disgusting?
A:
cockroach
A:
horse
Q:
Does it suck blood?
A:
mosquito
A:
cockroach
Q:
Does it suck blood?
A:
mosquito
Q:
Does it have six legs?
Q:
Is it drawn to fire or light?
A:
moth
Q:
Does it rub its wings together to make sound?
A:
grasshopper
Q:
Does it eat wood?
A:
termite
A:
mosquito
Q:
Does it have powder like substince on its wings?
A:
moth
A:
junebug
Q:
Does it live in the water?
Q:
Is it microscopic?
A:
virus
Q:
Does it fly above the water hence it''s name?
A:
flying fish
Q:
Is it big?
A:
lugia
A:
stingray
Q:
Can you see through it?
Q:
Does he drift on the edge of the world?
A:
glomglozer
A:
ghost
Q:
Does it live on Mars?
A:
alien
Q:
Is it mythical?
Q:
Does it like blood?
Q:
Does it have scales and breath fire?
A:
Dragon
Q:
Did J.R.R. Tolkien create it?
A:
Fell Beast
Q:
Is it from Alien Planet?
A:
Skewer
A:
vampire
Q:
Does it turn to stone when it sleeps?
A:
Gargoyle
Q:
Does it use a broom to fly?
A:
Witch
A:
dragon
Q:
Does it glide from tree to tree?
Q:
Does it have legs?
A:
flying dragon lizard
A:
flying snake
Q:
Is it invisible and bites people?
A:
tiny invisible bug
Q:
Does it have a sharp spear?
A:
dark witch
Q:
Dose it resemble a horse and dragon, plus have features of both?
A:
Dragon Horse
Q:
Is it small?
A:
bat
A:
batman
Q:
Does it sting?
Q:
Does it have a needle for a nose?
Q:
Does it live on dogs?
Q:
Is it a virus?
A:
bacteriophage
Q:
Do you get bit by these abroad?
A:
mosquito
A:
flea
Q:
Does it cause malaria?
A:
mosquito
Q:
Is the fist part of the name the same as another animal?
A:
horsefly
Q:
Lives underneath the ground and when distressed, they fly out in swarms.?
A:
yellow jacket
Q:
It has big feet?
A:
tuqipetran
Q:
It has big feet?
A:
tuqipetran
A:
mosquito
Q:
Does it rhyme with boneyhee?
Q:
Does it like to live on animals?
A:
flea
A:
honeybee
Q:
Is it black and white?
Q:
I think I know! Is your animal a hornet?
A:
hornet
A:
wasp
Q:
Does it rhyme with motto?
A:
mosquito
Q:
Is it the name of a basketball team who''s colors are purple and blue?
A:
hornet
Q:
Does it live in a dirt mound?
A:
flying ant
Q:
When it stings,does it die after?
A:
bee
Q:
Can it kill a human right when it stings?
A:
Sting fly
A:
horse fly
Q:
Is it VERY tiny?
Q:
Does it suck blood?
Q:
Does it only live in Britain?
A:
knat
Q:
Does it like to live in animals?
Q:
Does it transmit Lyme Disease?
A:
tick
A:
flea
Q:
Is it a tiny fly?
A:
gnat
A:
mosquito
Q:
Does it sometimes live indoors?
Q:
Is it invisible?
Q:
Could it survive a nuclear disaster?
A:
water bear
A:
bacteria
Q:
Do they gather on fruit in the house?
Q:
Does it multiply rapidly and is a menace?
Q:
Is it bigger than a fruit fly?
Q:
Is it bigger than a nat?
A:
fly
A:
nat
Q:
Is it a Microbe?
A:
microbe
A:
fruit fly
Q:
Are many genetic experiments are carried on them?
A:
fruit fly or drosophilla melanogaster
Q:
Does it wash its hands before it eats?
A:
house fly
Q:
Does it have a lot of eyes?
A:
fly
A:
gnat
Q:
Is it atractted to light?
Q:
What country does it live in?
Q:
Are its young called maggots?
A:
housefly
Q:
Is your animal red and black?
A:
ladybug
A:
moth
Q:
Does everyone swat it?
A:
fly
Q:
Dose it eat moldy stuff?
A:
fly
A:
gnat
Q:
Does it hop?
A:
grasshopper
Q:
Does it eat leaves?
A:
aphid
Q:
Is it orange and white and is it a digimon?
A:
patamon
A:
housefly
Q:
Is it located near fruit?
Q:
Does it have 4 wings?
A:
dragonfly
Q:
Is it small and red and has the same amount of black spots on both sides?
A:
ladybug
A:
fruit fly
Q:
Does it have strong wings?
Q:
Does its name sound like a famous British band?
A:
beetle
Q:
Is is native to Africa?
A:
tsetse fly
Q:
Does it have gills?
A:
flying fish
Q:
It is red and has spots?
A:
ladybug
Q:
Does it hop and fly?
Q:
Is it pretend?
A:
Fairy
A:
grasshopper
A:
bug
Q:
Is it a flying ant?
A:
flying ant
Q:
Does it have spots?
A:
ladybug
Q:
Is it a kind of fish?
A:
flying fish
Q:
Does it eat leaves and plants?
Q:
Does it live in the United States?
Q:
Does it like hop and eat grass?
A:
grasshopper
A:
stinkbug
Q:
Is it red and black?
A:
ladybug
Q:
Is it a mythical thing?
A:
Faerie
A:
Japanese beetle
Q:
Does it live in Africa?
A:
dung beetle
Q:
Does it have a thing for animals?
Q:
Do dogs take a &quot;bath&quot; to get rid of this organism starting with &quot;f&quot;?
A:
flea
A:
tic
Q:
Does it suck sap from plant?
A:
aphid
Q:
Does it have 4 legs?
A:
fly
Q:
Is it Parasitic?
A:
botfly
Q:
Does it sometimes live as an adult for only 24 hours?
A:
mayfly
A:
gnat
Q:
Does it light up?
Q:
Is it a common pest to humans?
A:
Fly
Q:
Does it exist?
A:
firefly
A:
Flying car
Q:
Does it jump from tree to tree?
Q:
Does it have four legs?
A:
flying lizard
Q:
Does it look like a green stick?
A:
praying manthis
Q:
Does it eat grass?
A:
Grasshopper
A:
flying snake
Q:
Is it imaginary?
Q:
Is it pink?
Q:
Is it a puffy pokemon?
A:
jiggly puff
A:
pink elephant
Q:
Does it breath fire?
Q:
Is it a fire dragon Pokemon?
A:
charzard
Q:
Does it breath fire?
A:
dragon
A:
dragon
Q:
Does it fly out of grass when you throw pester balls in it?
A:
syther
Q:
Is it different shades of blue, and has a large beak?
A:
mesa-malol
Q:
Is it a small human with wings and can do magic?
A:
fairy
Q:
Can it emit yellow beams from it''s mouth?
Q:
Is it blue and white?
A:
Lugia
A:
dragonite
Q:
Does it have eye stalks?
Q:
Does it come here with a space ship?
A:
Alien
A:
beholder
Q:
Is It A Digimon?
A:
demiveemon
Q:
Does it like mud?
A:
flying pig
Q:
Can it fly, and is it on a Yugioh card?
A:
Ptryl the Yugioh
Q:
Does it have a four-dimensional pocket?
A:
Doraemon
Q:
Does it have NO HORN?
A:
hover car
A:
unicorn
Q:
Is it the biggest beetle in the world?
A:
Hercules beetle
Q:
Is it a nekton?
Q:
Does it make any noise?
A:
dragonfly
Q:
Is it a fish?
Q:
Does it have scales and fly?
A:
flying fish
A:
swimming fish
A:
flying fish
Q:
Does  it look like it''s praying?
A:
praying mantis
Q:
Does it waddle?
Q:
Does it go to houses on Christmas eve?
A:
Santa Claus
A:
penguin
Q:
Can it swim?
Q:
Does it have a colorful beak?
Q:
Is it a baby?
A:
baby puffin
A:
puffin
Q:
Does it have gills?
A:
flying fish
Q:
Dose it have more than one pair of legs?
Q:
Is it black?
A:
dung beetle
A:
dragonfly
A:
people
Q:
Does it have spots?
Q:
Is it a large fly that bites other animals for blood?
A:
horsefly
A:
ladybug
Q:
Does it have wool?
A:
sheep
Q:
Does it use dung for food for itself and its larva?
Q:
Does it fly?
Q:
Is it a member of the beetle family?
A:
dung beetle
A:
fly
A:
dung beetle
Q:
Does it have flaps of skin on its sides which stretch out like wings?
Q:
Is it Australian?
A:
sugar glider
Q:
Does it have a metal body and can fly?
A:
skormary
Q:
Is its enemies marauding soldiers from villages?
A:
Mountain Dragon
A:
flying dragon
Q:
Besides being terribly ugly, does it spread germs by landing on food?
A:
housefly
Q:
Does it make a loud buzzing noise on warm summer days?
Q:
Does it have perfectly round wings?
A:
cicada (type of bug)
Q:
Does it have a tail?
Q:
Does it have a big rotor blade?
A:
helicopter
A:
dragonfly
Q:
Does it bite larger animals?
A:
horsefly
Q:
Does it eat smaller insects by catching them in flight by using its legs as a trap?
Q:
It eats worms?
A:
bird
A:
dragonfly
A:
fire fly
Q:
Does it eat leaves?
Q:
Does it feed on droppings from a bird?
A:
cottonstainer bug
Q:
Is it a large, dark brown or black insect?
Q:
Does it hop?
A:
grass hopper
A:
beetle
Q:
Does it destroy crops?
Q:
Is it also a kind of drink?
A:
grasshopper
A:
locust
A:
grasshopper
Q:
Is it a machine?
Q:
Does it use a ship?
A:
Space Pirate
A:
plane
Q:
Is it named after a small insect and a maned mammal?
A:
ant lion
Q:
Does it live for only one day as an adult?
Q:
Does it fly above ponds and lakes?
Q:
Does it sometimes only live for 24 hours as an adult?
A:
mayfly
A:
dragonfly
A:
mayfly
Q:
Does it eat wood?
A:
termite
Q:
Is it named after a month of the year?
Q:
Is it named after a month before december?
A:
November spider
A:
junebug
Q:
Does your animal feed on human blood?
A:
horsefly
Q:
Can it crawl and bite?
A:
flying ant
Q:
Does your animal have a  cusion named after a vampire?
A:
bat
Q:
Is it blue?
A:
Blue-eyes utamate dragon
Q:
Does it climb in trees?
A:
jaguar
A:
dragonfly
Q:
Is it a very small animal?
Q:
Does it live in trees?
Q:
Does it eat gum leaves?
Q:
Does it have black or red on it?
Q:
Does it swing from tree to tree?
Q:
Does it have very large, round eyes?
Q:
Does it run fast?
Q:
Is it slow?
A:
chus-chus
Q:
Is it a carnivore?
A:
cheeta
Q:
Does it live only on madagascar?
A:
ring - tailed lemur
A:
bush baby
Q:
Does it eat Eucalytus leaves?
Q:
Is it slow?
Q:
Does it have stripes?
Q:
Is it in the dog family?
A:
dog
A:
bush baby
Q:
Does it look cute?
A:
kangaroo
A:
koala
A:
koala bear
A:
lemur
Q:
Does it have a bushy tale and eat nuts?
Q:
It has a red butt?
A:
bamboo
A:
squirrell
Q:
Does it bark?
A:
dog
A:
monkey
Q:
Does it glide from tree to tree?
Q:
Does it eat leaves?
Q:
Does it have antennas?
Q:
Is it a type of fish?
A:
goldfish
A:
ant
Q:
Is it almost microscopic?
A:
bacteria
Q:
Does it have a bushy tail?
A:
squirrel
A:
koala
A:
sugar glider
Q:
Was it recently discovered?
Q:
Is it found in Nepal and/or Assam?
A:
lesser panda
Q:
Does it fly?
A:
pygmy marmoset
A:
hedgehog
Q:
Is it small?
Q:
Does it have ears?
Q:
Does it start with a k?
A:
koala
Q:
Does it eat nutts?
Q:
Was there a Disney TV show about it?
A:
chipmunk
A:
squarel
Q:
Is it Hairless?
Q:
Does it have more than 4 legs?
A:
fire ant
A:
duck-billed platypus
A:
rabbit
Q:
Is it shiny?
Q:
Does it have legs?
Q:
Does it live in colonies?
Q:
Does its throat pop out in a bubble when it croaks?
A:
tree frog
A:
ants
Q:
Does it croak a lot during the night?
A:
tree frog
Q:
Is it a parasite?
A:
tick
A:
caterpillar
A:
tree frog
Q:
Is it hairy and have more then four legs?
Q:
Does it move at a slow rate?
Q:
Does it have eight legs?
A:
tarantula
Q:
Does it make a cocoon?
A:
caterpillar
A:
millilpeed
A:
caterpillar
Q:
Are they hard to find?
Q:
Is it easy to find?
A:
sugar glider
A:
chameleon
A:
ant
A:
koala
Q:
Is it black and white?
Q:
Is it bashful?
Q:
Does it have big eyes?
Q:
Does it sleep all day?
A:
Koala Bear
A:
bush baby
A:
koala
Q:
Does it craw?
Q:
Does it have stripes?
A:
skunk
Q:
Does it climb trees?
A:
Koala
A:
lizard
Q:
Can it fit in your hand and is related to a monkey?
A:
pygmy marmoset
Q:
Is it a Marsupial?
A:
koala
A:
panda
Q:
Is it prickly?
Q:
Is it a reptile that is small with a long tail?
A:
iguana
Q:
Is it pink or peach and you eat it with shrimp sauce?
A:
shrimp
A:
caterpillar
Q:
Does it look like a cat?
Q:
Is there such a thing?
A:
kinkajou
A:
idontknow
Q:
Is it slimy?
Q:
Is it green?
Q:
Does it have a long tounge?
A:
frog
Q:
Does it have a shell?
A:
gecko
A:
turtle
Q:
Is it brown?
Q:
Does it have a shell?
A:
snail
A:
worm
Q:
Is it coldbloody?
A:
slug
A:
gecko
Q:
Does it eat nuts?
Q:
Does it live in bushes & trees?
Q:
Is it a type of squirlle?
Q:
Is it gray and kind of fluffy?
Q:
Does its tail cling onto things like branches?
Q:
Does it soar through the air?
A:
flying squirrel
A:
possum
A:
chinchilla
Q:
Does it have really big eyes?
A:
bush baby
A:
sugar glider
Q:
Is it a type of monkey?
Q:
Does it have big claws?
A:
Sloth
A:
marmaset
Q:
Does it eat Eucalyptus leaves?
A:
Koala Bear
A:
bush baby
A:
squirrel
Q:
Does it change to a butterfly?
A:
caterpillar
Q:
Does it eat out of the garbage?
A:
o possum
Q:
Does it look like a teddy bear?
Q:
Is it like a teddy bear?
A:
koala bear
A:
koala
Q:
Eat sugar?
A:
ant
Q:
Is it a poisonous frog?
A:
poison dart frog
Q:
Is it a frog?
A:
tree frog
Q:
Does it climb trees well?
A:
monkey
A:
praying mantis
Q:
Is it an Australian animal?
Q:
Can it glide from tree to tree?
Q:
Is it a mammal?
Q:
Is it a cawal?
Q:
Does it have 8 legs?
A:
teranchala
Q:
Does it climb trees?
A:
quala bear
Q:
Does it walk?
A:
sugarglider
A:
cangaroo rat
Q:
Does it eat bananas?
Q:
Is it full grown?
Q:
Does it live in Madagascar?
Q:
Is it related to the lemur?
A:
Monkey
Q:
Is it related to humans?
A:
monkey
A:
lemur
Q:
Does it have stripes?
A:
sugar gliders
A:
monkey
A:
baby monkey
Q:
Is it a monkey?
Q:
Does it have a long strong tail?
A:
squirel monkey
A:
cawla
Q:
Do people keep it as a pet?
Q:
Is the first word sugar?
Q:
Is it a herbivore and does it prowl at night?
A:
sugar glider
A:
squirrel
A:
sugar glider
Q:
Is it a marsupial?
Q:
Is it related to a house mouse?
A:
fearthertail glider
Q:
Does it  have webed arms?
A:
sugar glider
A:
koala
Q:
Does it live in a forest?
Q:
Does it haves a striped tail?
A:
lemur
A:
tree kangaroo
Q:
Does it glide from tree to tree?
A:
flying squirrel
A:
sloth
Q:
Is it a marsupial?
A:
sugar glider
Q:
Is it a non-flying bird?
A:
kiwi
Q:
Does it eat bananas?
A:
ape
Q:
It is in the primate family?
A:
little Australian monkey
Q:
Does it have fur?
A:
squirrel
Q:
Does it have spots?
A:
leopard gecko
Q:
Is it a type of snake?
A:
flying snake
A:
jumping spider
Q:
Is it green?
Q:
Is it born in the water?
Q:
Does it have a white lip?
Q:
Does it have a horn over each Eye?
A:
horned frog
A:
white lipped treefrog
Q:
Does it die when salt  is  put on it?
Q:
Does it have spots?
A:
gecko
A:
slug
A:
frog
Q:
Can it sometimes have spines?
Q:
Does it have a curly tail?
A:
chameleon
Q:
Is it long?
Q:
Does its name begin with a Y?
A:
Yes and no
Q:
Does it have legs?
Q:
Does it have spines?
A:
iguana
A:
gecko
Q:
Does it have smooth skin?
A:
caterpillar
A:
snake
A:
lizard
Q:
Does it have a shell?
Q:
Does its head go inside its shell?
A:
turtle
A:
snail
Q:
Dose it smell with it''s tounge?
Q:
What is this animal?
A:
snake
Q:
Does it change colors?
A:
gecko
A:
snake
Q:
Is it fuzzy?
A:
caterpillar
A:
lizard
Q:
Does it have many eyes?
A:
spider
Q:
Does it have fur?
Q:
Does it hang from trees?
Q:
Does it have grey fur?
Q:
Is it extremely slow?
Q:
Does it have round ears?
A:
koala
A:
sloth
Q:
Does it have claws?
Q:
Does it eat gum leaves?
Q:
Does it have big eyes?
A:
bushbaby
A:
koala
Q:
Does it eat bamboo plants?
A:
koala
Q:
Dose it have big fury ears?
Q:
Does it have a prehensile tail?
A:
Possum
A:
kaola
A:
possum
A:
bush baby
Q:
Does it have large eyes?
Q:
Is it the softest animal on earth?
A:
chinchilla
A:
bush baby
A:
possum
Q:
Is it a tamed animal?
Q:
Is it related to the chinchilla?
A:
Degu
A:
koala
Q:
Does it also live in the rainforest?
Q:
Does it have a ringed tail?
Q:
Does it live with people?
A:
chichilla
A:
bush baby
Q:
Does it begin with the letter k?
Q:
Is it grey?
A:
kaola bear
A:
kookaburra
A:
opossum
Q:
Is it endangered?
Q:
Does it carry its baby on it''s back?
A:
koala
Q:
Does it have a pink tail?
A:
opussum
A:
numbat
Q:
Is it usually found in a pet store?
A:
hamster
A:
koala
Q:
Is it a reptile?
Q:
Does it have scales?
A:
snake
A:
salamander
Q:
IS IT A INSECT?
Q:
Does it like to visit picnics?
A:
ant
A:
termite
A:
stick insect
Q:
Does it like to eat nuts?
Q:
Does it have a striped tail?
Q:
Does it have patches around its eyes?
Q:
Does it live in Madagascar?
Q:
Is it brightly colored?
Q:
Does it''s tail have stripes?
A:
Lemur
A:
red panda
Q:
Is it brown?
A:
chipmunk
A:
ring-tailed lemur
Q:
Does it run fast?
Q:
Does it look like it has a mask?
Q:
Does it hang from its tail?
Q:
If it is gray?
A:
racoon
A:
ring tail cat
Q:
Is it smaller than a cat?
A:
Ringtail
A:
raccoon
Q:
Does it live in Manchester, England, on top of chimneys?
A:
flubblygobble
A:
chipmunk
A:
raccoon
Q:
Is it is smaller than a squirrel?
Q:
Does it have a very small beard & live in the rainforest?
Q:
Does it have patches around its eyes?
A:
chipmunk
A:
pygmy marmoset
A:
chipmunk
Q:
Does it jump from tree to tree with ease (sort of as if it is flying)?
A:
flying squirrel
A:
squirrel
Q:
Does it live in Madagascar?
Q:
Does it like to swing on branches?
Q:
Dose it start with suger?
A:
Suger glider
A:
African monkey
Q:
Is it a small common pesky bug?
A:
ant
Q:
Dose it love its owner?
A:
Dashund
A:
aye-aye
Q:
Is it a primate?
Q:
Does it eat bird seed from a feeder?
A:
squirrel
Q:
Is it orange?
A:
orangutan
Q:
Does it look a little like a mouse?
A:
sugar glider
A:
chimpanzee
Q:
Does it have a prehensile tail?
Q:
Does it come to your window?
Q:
Does it live in redwall?
Q:
Is it a squireil?
A:
squireil
A:
mouse from redwall
Q:
Does it have a bushy tail?
A:
squirrel
A:
Dormouse
Q:
Is it a small rodent that most people don''t like?
Q:
Does it have a bushy tail?
A:
squirrel
A:
rat - mouse
Q:
It''s a toad?
A:
kiko
Q:
Does it hide nuts for the winter?
Q:
Does it  live in a hole?
A:
chipmunk
A:
squirrel
Q:
Does it play dead?
A:
Virginia opossum
A:
possum
Q:
Does it have eight legs?
A:
tree spider
Q:
Does it like to eat insects and forage at night?
Q:
Does it glide?
A:
gliding squirrel
Q:
Does it live with a lot of its kind?
A:
ant
A:
squirrel
Q:
Is it bigger than a squirrel?
Q:
Is it a relative of the elephant?
A:
tree hyrax
A:
chinchilla
Q:
Is it related to the squirrel?
Q:
Does it have a bushy tail?
Q:
Can it glide from tree to tree?
Q:
Does it like to eat trash?
A:
squral
Q:
Does it have baggy flaps to help it glide to trees?
Q:
Does it have a brown bushy tail?
A:
squirrel
A:
flying squirrel
A:
squirrel
Q:
Does it live in a knothole in a tree?
A:
chipmunk
A:
squirrel
A:
chipmunk
Q:
Is it Red?
A:
cardinal
Q:
Do they glide or kind of fly in a way?
A:
flying Squirrel
A:
squirrel
Q:
Does it have legs?
Q:
Is it green?
Q:
Is it like a small dinosaur?
Q:
Does it change colors?
Q:
Does it like water?
Q:
Can they change colors and "walk" over water?
A:
basilisk
Q:
Do they move?
Q:
Is it an animal?
A:
Frog
A:
rock
A:
frogs
Q:
Does it grow to be only about 6 inches long,and can it change colors from green to brown ONLY?
Q:
Does it have a semi-curly tail?
A:
cameleon
Q:
Is it known famously for being slow, but having the fastest toungue in the reptile kingdom?
A:
chameleon
A:
green anole
Q:
Can it change to many colors?
Q:
Is it a pet?
A:
iguana
A:
chameleon
A:
lizard
Q:
Does it spit venom?
Q:
Does it have a shell?
A:
turtle
A:
dilothiasaurous
Q:
Does it stay very small as it ages?
Q:
Does it have a tail?
Q:
Does it have scales?
Q:
Is it a type of lizard?
Q:
DOES IT HAVE A FIN ON ITS BACK?
A:
basilisk lizard(jesus christ lizard)
Q:
Can it hold its breath for over 30 minutes underwater?
A:
Water Dragon
Q:
Does it have a prehensile tail?
A:
Soloman island skink
Q:
Do they have distinctive fans on their throats?
A:
green anolis
Q:
Does it have stripes?
A:
desert lizard
A:
gecko
A:
iguana
A:
gecko
Q:
Is it from Africa?
A:
Gila monster
Q:
Is it a Spanish Frog?
A:
coqui
Q:
Does it have eight legs?
A:
spider
A:
frog
Q:
Is it green and shiny?
Q:
Does it hop?
A:
tree frog
Q:
Is it an exotic pet?
Q:
Is it a pokemon?
A:
bulbasaur
A:
iguana
A:
lizard
Q:
Is it smaller than a full sized guinea pig?
A:
lizard
Q:
Does it run on water?
A:
basilisk
A:
iguana
Q:
Does it live in the Rain Forest?
Q:
Is it a large amphibian?
Q:
Can it change colors?
Q:
Is it a predator?
A:
chameleon
Q:
Is it green?
A:
Tree Frog
A:
cheetah
Q:
Is it small, quick, and colorful?
Q:
Are many people afraid of this animal?
A:
spider
A:
treefrog
A:
toad
Q:
Does it look like a stick?
Q:
Does it look like a leaf?
A:
praying mantas
Q:
Does it look like it is praying?
A:
preying mantis
A:
walking stick insect
Q:
Does it change colors?
Q:
Does it hop?
A:
tree frog
Q:
Dose it have a lot of legs?
A:
caterpillar
A:
chameleon
Q:
Is it a type of tree frog, but transparent and green?
Q:
Is it a small amphibian?
A:
treefrog
A:
jaguarundi
Q:
Does it scoot along in a funny way?
Q:
Does it flys?
A:
gecko
Q:
Is it red and black?
A:
poison dart tree frog
Q:
Does it have speckles?
A:
gecko
Q:
Does your animal look like a leaf?
A:
walking tree leaf
A:
inchworm
Q:
Does it have red eyes?
Q:
Is it a brightly colored toxic amphibian?
A:
poison dart frog
Q:
Can it glide?
A:
Flying Frog
A:
red-eyed tree frog
Q:
Does it have a Red Belly?
A:
red-belly tree frog
Q:
Does it have a tale?
Q:
Is it bigger than a lizard?
A:
salamander
Q:
Does it have special toe pads that enable it to scale walls and ceilings?
A:
gecko
A:
lizard
Q:
Is it poisonous?
A:
poison dart frog
Q:
Does your animal have more than 50 legs?
A:
centipede
Q:
Does it have a beak?
A:
parkeet
A:
tree frog
Q:
Does it have suction cups instead of feet?
Q:
Does it turn into a Butterfly or Moth?
A:
caterpillar
A:
tree frog
Q:
Is it stick-like?
A:
praying mantis
Q:
Does it have more than two legs?
Q:
Does it have sticky feet?
Q:
Does it eat leaves?
A:
Caterpiller
A:
tree frog
Q:
Does it have a long skinny tail?
Q:
Is it a type of lizard?
A:
green anole
A:
lizard
Q:
Does it eat leaves?
A:
caterpillar
A:
inch worm
Q:
Does it hang upside down?
A:
hanging parrot
Q:
Does it live in tropical jungle?
A:
parrot
A:
kiwi bird
Q:
Does it have fur?
Q:
Is it considered a lazy animal?
Q:
Is it a marsupial?
Q:
Is it a member of the primate family?
Q:
Does this animal have orange ''mane'' like fur around its neck?
A:
tamaranian  monkey
Q:
Does it carry its babies n a pouch?
A:
koala
A:
slow loris
Q:
Does it have a long tail?
A:
opposum
Q:
Is it colorful?
A:
peacock
A:
red panda
Q:
Does it have a striped tail?
Q:
Is it a scavenger?
A:
raccoon
A:
tabby cat
Q:
Does it live in the rainforest?
A:
sloth
Q:
Does it hang upside down from tree branches?
Q:
Does it crawl in trees slowly?
A:
sloth
A:
opossum
Q:
is it in the weasel family?
A:
ferret
Q:
Is he friends with tigger and piglet?
A:
winne the pooh
Q:
Does it fly with no feathers, live in a tree, is on a card, sound like peakachu, is it a pookeu the yugioh?
A:
Pookeu The Yugioh
A:
cuscus
Q:
Does it live in North America?
Q:
Does it have stripes?
Q:
Does it have rings around its tail?
Q:
Does it have a masked face?
A:
raccoon
A:
ringtail
Q:
Does it have white stripe running down its back?
A:
skunk
Q:
Do they eat sap off trees?
A:
sugar glider
A:
raccoon
Q:
Does it swing from trees?
Q:
Does it have a fuzzy head?
Q:
Does it look like a bat?
A:
sugarglider
Q:
Does it eat bananas?
Q:
Does it have stripes?
A:
chimpanzee
Q:
Is is orange?
A:
monkey
A:
whale
A:
lemur
A:
monkey
Q:
Does it have sharp teeth?
Q:
Is it a spider?
A:
tarantula
Q:
Is it a scavenger?
Q:
Does it start with an "o"?
A:
opossum
A:
rat
Q:
Does it eat chickens?
Q:
Does it fight cobras?
A:
mongoose
A:
bobcat
Q:
Is it a marsupial?
Q:
Is it a mammle with orange fur?
A:
fox
Q:
Does it start with the letter s?
A:
Squiral
Q:
Does it start with f?
A:
ferret
A:
opossum
Q:
Is it a cold climate carnivore?
A:
marten
Q:
Is it the most aggressive fighter for its size in the world?
A:
shrew
Q:
Can you catch it with a small mouse trap?
A:
mouse
Q:
Does it have a mask like face?
A:
raccoon
A:
rat
Q:
Does it have black dots?
A:
Dalmatian
Q:
Does it live underground?
Q:
Does its name rhyme with house?
A:
mouse
Q:
Does it have 8 legs?
A:
Tarantula
A:
groundhog
Q:
Is it REALLY small and cute?
Q:
Does it have small pupils in the day and large slits at night?
A:
bushbaby
A:
pocket mouse
Q:
Does it glide from treetop to treetop?
A:
flying squirrel
Q:
Does it have quills?
A:
porcupine
A:
lorus
Q:
Does it eat fruit?
Q:
Does it look like a furry mouse?
Q:
Is it a type of possum?
Q:
Is it white and does it travel in groups?
A:
lemur
A:
ringtail possum
Q:
Does it live in the forests of Madagascar?
Q:
Is it nocturnal?
Q:
Does it have big eyes?
A:
Bush Baby
A:
lemur
Q:
Does it swing from tree to tree?
A:
monkey
A:
aye-aye
Q:
Is it the size of a thumb?
A:
eosimias
Q:
Does It have large eyes?
Q:
Does it like to beat up Ash ?
Q:
Is it cute?
A:
Chinchilla
A:
mankey
Q:
Is it from star wars?
A:
ewok
A:
tarsier
Q:
Does it electricute Ash and is it yellow?
A:
pichu
Q:
Does it make a very loud noise?
A:
hyrax
A:
lesser mouse lemur
Q:
Does he have a long striped tail?
Q:
Is it related to the cat family?
A:
genet
Q:
Dose it live in China?
A:
Red Panda
Q:
Does it have a long nose and is related to a raccoon?
A:
coati
A:
lemur
Q:
Is it diurnal?
Q:
Does it use a long middle-finger to stab & eat termites?
Q:
Does it have a long tail and swing from tree to tree?
A:
monkey
A:
aye-aye
Q:
Does it have a golden coat?
A:
golden lion tamarin
Q:
Does it love to swing from tree to tree?
A:
chimpanzee 
A:
marmoset
Q:
Can you hear its voice for more than a mile away?
A:
howler monkey
Q:
Does it live in Africa?
Q:
Does it screech when in danger?
Q:
Does it eat monkies?
A:
chimpanzee
A:
spider monkey
Q:
Does it have an extremely long middle finger?
A:
aye-aye
A:
bush baby
Q:
Is it a tree climber of China?
Q:
Does it hang from its tail?
A:
monkey
A:
red panda
Q:
Is it carnivorous with a prehensile tail?
A:
kinkajou
Q:
Is it an agile climber of South America?
A:
tayra
Q:
Does it have huge eyes and ears?
A:
bush baby
A:
slow loris
Q:
Does it have really big eyes?
Q:
Does it live exclusively on leaves, making it hard to keep in captivity?
Q:
Does it make a sound like a baby crying?
A:
bushbaby
Q:
Is it like a weasel?
A:
Possum
A:
howler monkey
Q:
Does it eat tree sap?
A:
pygmy marmoset
Q:
Does it eat meat?
Q:
Is the animal nocturnal?
Q:
Does it live in south america?
A:
ocelot
A:
tarsier
Q:
Does it have stripes?
A:
cat
A:
whoop whoop bird
Q:
Does it have a horn?
A:
bunicorn
Q:
Does it have a long, slender finger?
A:
Aye-aye
A:
tarsier
Q:
Is its tail longer than its body?
Q:
Is it more closely related to bears than to monkeys?
A:
kinkajou
Q:
Does it eat sap?
A:
pigmy marmoset
Q:
Does it like cheese?
A:
mouse
Q:
Does it''s fluffy tail have rings around it?
A:
ring-tailed cat
A:
golden lion tamarin
Q:
Does it have black around its eyes?
Q:
Does it live in the Jungle?
A:
black panther
A:
aye-aye
Q:
Does it have rings around its tail?
Q:
Is it the smallest wild cat in the world?
A:
Rusty-spotted cat
Q:
Does it live in Africa?
A:
genet
A:
raccoon
Q:
Does it have tan fur?
A:
pika
Q:
Does it have redish fur?
A:
Red Panda
Q:
Is it a small primate?
A:
Godinotia
A:
chimpanzee
Q:
Does it have more than 4 legs?
Q:
Does it live under ground in tunnels?
Q:
Is a band named after it?
Q:
Does it pinch?
Q:
Does it have a teslon or stinger?
A:
scorpion
A:
ant
Q:
Does it eat sugar?
A:
ant
Q:
Is the entire body covered with short glittery hairs called setae?
A:
tarantula
A:
beetle
Q:
Does it like to chew on wood?
Q:
Is it black?
Q:
Does it like to hide under tree stumps?
Q:
Is its body segmented?
A:
ant
A:
termite
A:
carpenter ant
Q:
Does it harvest peices of leaves?
A:
leaf cutter ant
A:
termite
Q:
How does it catch its food or what does it eat?
Q:
Does it love eating house food?
A:
ant
A:
spider
Q:
Can you keep it as a pet?
Q:
Does it have eight legs?
A:
spider
A:
Madagascar Hissing Cockroach
A:
ant
Q:
Is it poisonous?
Q:
Does it have a tail that can inject poison?
Q:
Is it a spider?
A:
white-tailed spider
A:
scorpion
Q:
Does it have wings and live in a hive?
A:
bee
Q:
Is it black?
Q:
Does this animal poke its head into flesh?
A:
tick
Q:
Is it a large spider?
Q:
Is it known for eating birds?
A:
goliath bird-eating spider
Q:
Does it have an hour glass figure on its belly?
A:
Black Widow
A:
huntsman spider
A:
black widow spider
Q:
Does it have multiple bright colors on it?
A:
caterpillar
Q:
Is it commonly a parasite?
A:
Tick
A:
tarantula spider
Q:
Does it jump or hop?
Q:
Is it a parasite?
A:
tick
Q:
Does it make it''s web in the lower areas of the ground?
A:
crusader spider
A:
jumping spider
Q:
Does this animal suck blood?
Q:
Does it make webs?
A:
spider
Q:
Does it start with a W?
A:
wood tick
A:
tick
Q:
Can it camouflage itself?
Q:
Am I red with black spots?
A:
lady bug
A:
stick insect
Q:
Does it make egg sacks?
A:
weaver ant
Q:
Is it a pet?
Q:
Does it eat timber?
A:
termite
A:
hermit crab
Q:
Is it an insect that eats rotting wood?
Q:
Is the first part of it''s name a body part...like ear?
A:
ear wig
A:
termite
Q:
Is it an insect?
A:
goliath beatle
A:
daddy long legs spider
Q:
Does it have feathers?
Q:
Does it have blue feathers?
Q:
Does it peck holes in trees?
A:
woodpecker
Q:
Is it a bird of passage?
A:
swallow
A:
blue jay
Q:
Does it hang its prey on  sharp thorns?
A:
northern shrike
Q:
Does it eat fish?
Q:
Does it fly?
A:
seagull
A:
erect crested penguin
Q:
Is it extinct?
A:
kiwi
Q:
Does it live in barn yards?
A:
sparrow
Q:
Does it see in the dark?
A:
owl
Q:
Are the feathears more than one color?
A:
parrot
A:
chick
Q:
Does it eat bananas?
A:
monkey
Q:
Does it have large, overlapping, brown horny scales?
Q:
Does it have prickles?
A:
porcupine
A:
pangolin
Q:
Does it have legs?
Q:
Does it eat crickets?
Q:
Does it have eyelids?
Q:
Does it change color in sunshine or shadow?
Q:
Does it hop?
A:
arum lily frog
A:
lizard
Q:
Does it have a leopard pattern?
Q:
Does it have poison drats?
A:
poison dart frog
A:
leopard gecko
Q:
Does it have a blue belly and is brown and scaly?
A:
blue bellied swift
A:
blue dart frog
Q:
Does it have many different colors?
A:
tree frog
Q:
Can it fit in the palm of your hand?
A:
tomatoe frog
A:
gecko
Q:
Is this animal a very small and can live anywhere?
Q:
Does this animal change colors?
A:
salamander
Q:
Does it have scales?
A:
monkey
Q:
?
A:
porcupine
Q:
Does it bite other animals?
A:
tick
A:
maggot
Q:
Does it live in the rainforest?
Q:
Does it only live in Costa Rica?
A:
red-and-blue poison-arrow frog
Q:
Does it have sharp quils to protect itself from predators?
A:
porcupine
Q:
Are they amphibians?
Q:
Does it have poisonous skin?
A:
poison dart frog
A:
spotted tree frog
Q:
Can it change colors?
A:
chameleon
A:
poison dart frog
Q:
Does it have spikes?
A:
porcupine
Q:
Does it have quills?
A:
Porcupine
A:
piglet
Q:
Does this animal have a blue belly?
A:
Blue Lizzard
A:
tree snake
Q:
Does it carry its house on its back?
Q:
Does it have pinchers?
A:
crab
A:
snail
Q:
Does it have legs?
Q:
Does it swing from branch to branch?
A:
rhesus monkey
Q:
Can it change into another animal?
A:
caterpilar
Q:
Does it live in a hive?
A:
bee
A:
ant
Q:
Is it yellow, live in the redwoods and the mascot for UCSC?
Q:
Can it be any color and live almost anywhere, except anarctia and very cold places?
A:
snake
A:
banana slug
Q:
Does it float in the air?
A:
bacteria
Q:
Does it have a poisin stinger on it''s forehead?
A:
weedle
Q:
Could you keep it in an aquaramium?
Q:
Is it a slimy creature that has no shell?
Q:
Does it have a venomous bite?
A:
coral snake
A:
slug
Q:
Does it slither on the ground?
A:
snake
Q:
Is it a Microscopic creature that can live at the most extreme temperatures in the world?
A:
Water bear
A:
tree frog
Q:
Is it less than 2 inches tall?
Q:
Is it single-celled?
Q:
Is it everywhere?
Q:
Is it a poisonis snake?
A:
fungi
A:
garder snake
A:
cianobacteria
Q:
Does it slither?
Q:
Does it eat dirt?
A:
earthworm
A:
snake
A:
inch worm
Q:
Is it microscopic?
A:
germ
Q:
Does it hiss when it''s mad?
Q:
Does it have a rattle?
A:
rattle snake
A:
cobra
A:
snake
Q:
Is it a type of dog?
Q:
Does it have a curly fur?
Q:
Is it a big dog?
Q:
Is it a cattle herding dog?
A:
bouvier des flandres
Q:
Is it cute and needs to be groomed often?
Q:
Does it have a beard?
Q:
Does it come in pink or white?
A:
poodle
Q:
Is it brow and blak?
A:
doberman
Q:
Is it brow and blak?
A:
doberman
A:
scnauzer
Q:
Is it very big?
A:
great dane
Q:
Is it as big as a person?
A:
Great Dane
Q:
Is it big?
A:
large poodle
A:
small newborn poodle
Q:
Is It Used To Find People?
A:
st.bernard
Q:
Does it have golden fur?
A:
golden retriever
Q:
Does it have curly brown and black fur?
Q:
Does it hunt in the dark?
A:
wolf
A:
airedale terrier
A:
shetland sheepdog
Q:
Does it have long fur?
Q:
Are they all sorts of dogs?
Q:
Is it any color except white?
Q:
Does it have long floppy ears?
Q:
Does it have a long tail?
Q:
Is it  another dog other than the spaniel?
A:
Maltese
A:
cavalier king charles spaniel
A:
english cocker spaniel
A:
cairn terrier
Q:
Is it small?
Q:
Does it have short hair?
A:
shih-tsu
A:
pomaranien
Q:
Could it be small and large?
A:
wolf
A:
Maltese
Q:
Does it have long white fluffy fur?
Q:
Are these dogs a well known breed?
Q:
Is it a small, cute dog?
Q:
Do People often put bows in this animal''s fur?
Q:
Do the pure beeds only come in three colors?
A:
eskom spitt
Q:
Does it have tan and white colors?
Q:
Does it have nice pretty fur?
A:
pomaranien
A:
chow chow
Q:
Does it have a long snout?
A:
westie
Q:
Does it have a long snout?
A:
poodle
A:
westie
Q:
Does it have curly white hair and is allergenic?
A:
Bichon Frise
Q:
Are they really really really really really really really really really really really cute?
A:
corgi
A:
pomeranian
A:
American Eskimo puppy
Q:
Is it kind of big?
A:
german shepherd
A:
bichon frise
Q:
Is it a mixed breed?
Q:
Does it look like Benji?
A:
Lasaapso Terrier mix
Q:
Does it get big?
A:
cocker-poo
A:
yorkie poo
Q:
Can you give this animal a haircut?
Q:
Does it start with a pa?
A:
papillion
Q:
Does it have a smashed face?
Q:
Does it herd sheep?
A:
kuvasz
A:
shi tzu
Q:
Is the dog more then one color?
Q:
Does it have long floppy ears?
A:
king charles cavalier
Q:
Do they have bright red noses, have sharp teeth and make bombs out of balloons?
A:
Evil Clowns
Q:
Does it have big ears with a short tail?
A:
Pembroke Welsh Corgi
Q:
Is it a small dog with a loving,caring family?
A:
chiquita
A:
yorkshire terrier
Q:
Is it a relitive to the Cucumber Spaniel and Springer Spaniel?
A:
cocker spaniel
Q:
Does it have a black nose?
A:
carin terrier
A:
chocolate poodle
Q:
Is it like a scottie dog, but not?
A:
irish rover
Q:
Can u see its feet when it walks?
Q:
Does it live in the grass lands of Argentina?
A:
pampass fox
A:
bichon frise
A:
pekinese
Q:
Does it bark a lot?
Q:
Is it a good show dog?
Q:
Is it a good companion dog?
Q:
Does it have a beard?
Q:
Is it a obidient dog?
Q:
Does it have a long snout?
A:
schnouser
A:
belgion griffon
A:
toy terrier
Q:
Is it taller than your knee?
A:
poodle
Q:
Is it very Protective of it''s owner?
A:
bichon frise
Q:
Is it ugly?
A:
yorkshire terrier
A:
minature poodle
Q:
Is it a fancy dog?
A:
poodle
Q:
Does it have four legs?
A:
puppy
A:
west highland white terrier
Q:
